{
    "data": [
        {
            "id": "1002856419818712_1030023033768717",
            "message": "Troque a foto do seu avatar! ;)\nPromova o document\u00e1rio #Terr\u00e1queos! :)\nwww.facebook.com/OngCAMALEAO/videos/703067156526755/",
            "story": "ONG CAMALE\u00c3O - Ativismo pelos Direitos Animais shared their photo to the event: Assista (e Divulgue): \"Earthlings - Terr\u00e1queos\".",
            "updated_time": "2016-12-24T15:43:55+0000"
        },
        {
            "id": "1002856419818712_1028567527247601",
            "message": "Voc\u00ea j\u00e1 divulgou #Terr\u00e1queos hoje? :D\n\u25ba Os animais precisam que voc\u00ea mobilize-se, convide amigos e familiares para ver esse filme.\n.\nO #Veganismo \u00e9 uma atitude urgente e necess\u00e1ria para inclus\u00e3o real dos Direitos Animais em nossa sociedade.\nwww.SejaVEGAN.com.br",
            "story": "ONG CAMALE\u00c3O - Ativismo pelos Direitos Animais shared their photo to the event: Assista (e Divulgue): \"Earthlings - Terr\u00e1queos\".",
            "updated_time": "2016-12-22T14:05:21+0000"
        },
        {
            "id": "1002856419818712_1027892790648408",
            "message": "Promovam um #Natal Vegano em seu Facebook!! ;)",
            "story": "ONG CAMALE\u00c3O - Ativismo pelos Direitos Animais shared a link to the event: Assista (e Divulgue): \"Earthlings - Terr\u00e1queos\".",
            "updated_time": "2016-12-21T18:52:46+0000"
        },
        {
            "id": "1002856419818712_1027207470716940",
            "message": "O Movimento de Defesa Animal do RS vai estar com uma banquinha especial na Feira de Natal do Studio Q.\nTeremos salgados e doces, tudo livre de crueldade animal, lanches vegetarianos (veganos): cuscuz paulista, empada de legumes, nega maluca e ainda uma refrescante pina colada, para agitar ainda mais a noite :)\nA renda ser\u00e1 toda revertida aos animais resgatados pela ONG.\nVem se divertir, experimentar estas del\u00edcias e ainda fazer o bem <3 <3 <3\n\u00c9 nesta quarta, 21 de dezembro, das 18h \u00e0s 21h.\nNo Studio Q\nRua Dr. Tim\u00f3teo, 405\nBairro Floresta - Porto Alegre/RS",
            "story": "Ta\u00eds Duranti Pereira shared her post to the event: Assista (e Divulgue): \"Earthlings - Terr\u00e1queos\".",
            "updated_time": "2016-12-21T01:51:07+0000"
        },
        {
            "id": "1002856419818712_1026803530757334",
            "message": "Com muito esfor\u00e7o atingimos 45 mil pessoas ao todo nas redes sociais com essa a\u00e7\u00e3o do Bazar #Vegan Natalino! \u2605 :)\n.\nPodemos ter um alcance muito maior e com mais facilidade em prol da divulga\u00e7\u00e3o do filme #Terr\u00e1queos ;)\n.\n\u25ba Se pelo menos 25 pessoas doarem 10 reais conseguir\u00edamos atingir 58 mil pessoas! :o \u270a \n.\nBora apoiar? :D\nwww.ongcamaleao.com.br/ajude-os-animais-faca-uma-doacao-para-o-camaleao/",
            "story": "ONG CAMALE\u00c3O - Ativismo pelos Direitos Animais shared their photo to the event: Assista (e Divulgue): \"Earthlings - Terr\u00e1queos\".",
            "updated_time": "2016-12-20T12:10:39+0000"
        },
        {
            "id": "1002856419818712_1023566104414410",
            "message": "Por que acreditar que n\u00f3s temos #interesses pr\u00f3prios de viver a vida a nossa maneira e que outras esp\u00e9cies n\u00e3o? Elas tamb\u00e9m s\u00e3o dotadas de #senci\u00eancia!\n.\nTodo animal tem um fim em si mesmo, n\u00e3o devendo estar a merce de interesses especistas.\n.\n\"Cada organismo animal \u00e9 um indiv\u00edduo, e como indiv\u00edduo tem seus direitos. Seu valor independe da esp\u00e9cie \u00e0 qual ele pertence, se rara ou abundante, \u00fatil para algum prop\u00f3sito humano, ou n\u00e3o. Sua exist\u00eancia possui valor em igual medida e se justifica por si mesma.\" - Sociedade Vegana (do Brasil).\n.\nPrecisamos urgentemente #abolir a ideia de que os animais nasceram para gerar alguma utilidade aos seres humanos, precisamos abolir a nossa depend\u00eancia sobre as outras esp\u00e9cies.\n.\nASSISTA TERR\u00c1QUEOS e  comece a compreender mais sobre a vis\u00e3o de Justi\u00e7a e #Respeito proposta pelo Movimento de Direitos #Animais: bit.ly/VerTerraqueos.",
            "story": "ONG CAMALE\u00c3O - Ativismo pelos Direitos Animais shared their photo to the event: Assista (e Divulgue): \"Earthlings - Terr\u00e1queos\".",
            "updated_time": "2016-12-17T13:55:51+0000"
        },
        {
            "id": "1002856419818712_1022701307834223",
            "message": "Os animais s\u00e3o indiv\u00edduos, s\u00e3o seres sencientes! :D\nTodos eles merecem Respeito!",
            "story": "ONG CAMALE\u00c3O - Ativismo pelos Direitos Animais shared their photo to the event: Assista (e Divulgue): \"Earthlings - Terr\u00e1queos\".",
            "updated_time": "2016-12-16T23:24:08+0000"
        },
        {
            "id": "1002856419818712_1021274271310260",
            "message": "A HORA DE MUDAR \u00c9 AGORA! \u270a \n- Pare de procrastinar, tome uma decis\u00e3o em respeito aos animais.\n.\nVenha para o lado #Vegano da For\u00e7a! ;)\nhttps://www.facebook.com/OngCAMALEAO/photos/a.635946723238799.1073741836.499436823556457/606845559482249/",
            "story": "ONG CAMALE\u00c3O - Ativismo pelos Direitos Animais shared their photo to the event: Assista (e Divulgue): \"Earthlings - Terr\u00e1queos\".",
            "updated_time": "2016-12-15T15:31:38+0000"
        },
        {
            "id": "1002856419818712_1021064214664599",
            "story": "Paulo Fradinho shared Vegan Zine's photo to the event: Assista (e Divulgue): \"Earthlings - Terr\u00e1queos\".",
            "updated_time": "2016-12-15T10:04:35+0000"
        },
        {
            "id": "1002856419818712_1019209414850079",
            "message": "A #Vaquejada tamb\u00e9m \u00e9 uma pr\u00e1tica #especista, entre v\u00e1rias outras que usam animais como se eles fossem recursos / objetos.\n.\nNesse evento organizado pelo VEDDAS - Vegetarianismo \u00c9tico, Defesa dos Direitos Animais e Sociedade com apoio da Surya Solid\u00e1ria \u00e9 poss\u00edvel compreender mais profundamente a situa\u00e7\u00e3o jur\u00eddica que encontra-se esse tema no Congresso Nacional, bem como a rela\u00e7\u00e3o direta entre Vaquejada e Crueldade, al\u00e9m de problemas sociais relacionados como trabalhadores em condi\u00e7\u00e3o an\u00e1loga a escravid\u00e3o sendo resgatados dessas pr\u00e1ticas cru\u00e9is.\n.\nAssista o v\u00eddeo, acessando o link no final da mat\u00e9ria.",
            "story": "ONG CAMALE\u00c3O - Ativismo pelos Direitos Animais shared Portal Veganismo's photo to the event: Assista (e Divulgue): \"Earthlings - Terr\u00e1queos\".",
            "updated_time": "2016-12-14T13:18:10+0000"
        },
        {
            "id": "1002856419818712_1018444708259883",
            "message": "#DICA:\n.\nProcure romper os mitos #especistas e #antropoc\u00eantricos que a sociedade meteu-lhe na cabe\u00e7a. Informe-se mais sobre o #Veganismo e #DireitosAnimais.\n.\nA come\u00e7ar por compreender o que \u00e9 o tal do #Especismo e o quanto ele impacta a vida dos animais. Entender tamb\u00e9m o que s\u00e3o os Direitos Animais e a necessidade de respeitar esses direitos.\n.\nSegue duas sugest\u00f5es de textos para ajudar nessa reflex\u00e3o:\n\u2022 O que \u00e9 Especismo Eletivo?\nwww.portalveganismo.com.br/artigos/o-que-e-especismo-eletivo/\n.\n\u2022 Por que animais t\u00eam direitos?\nwww.portalveganismo.com.br/artigos/por-que-animais-tem-direitos/\n.\nSe tiver alguma d\u00favida deixe seu coment\u00e1rio abaixo! :)",
            "story": "ONG CAMALE\u00c3O - Ativismo pelos Direitos Animais shared a link to the event: Assista (e Divulgue): \"Earthlings - Terr\u00e1queos\".",
            "updated_time": "2016-12-14T00:04:37+0000"
        },
        {
            "id": "1002856419818712_1017050875065933",
            "message": "Capinha nova para personalizar o Facebook de cada um e tornar o Natal um momento de reflex\u00e3o e mudan\u00e7as! :D",
            "story": "ONG CAMALE\u00c3O - Ativismo pelos Direitos Animais shared their photo to the event: Assista (e Divulgue): \"Earthlings - Terr\u00e1queos\".",
            "updated_time": "2016-12-12T22:21:49+0000"
        },
        {
            "id": "1002856419818712_1016045855166435",
            "message": "Tire um tempo para assistir #Terr\u00e1queos.\nEsse important\u00edssimo document\u00e1rio proporcionar\u00e1 voc\u00ea come\u00e7ar a enxergar a realidade sem o v\u00e9u do #Especismo!",
            "story": "ONG CAMALE\u00c3O - Ativismo pelos Direitos Animais shared their video to the event: Assista (e Divulgue): \"Earthlings - Terr\u00e1queos\".",
            "updated_time": "2016-12-11T18:55:02+0000"
        },
        {
            "id": "1002856419818712_1016044548499899",
            "message": "A\u00e7\u00e3o realizada em sintonia ao Dia Internacional dos Direitos Animais! Ativismo em luto contra a Escravid\u00e3o Animal.",
            "story": "ONG CAMALE\u00c3O - Ativismo pelos Direitos Animais shared their photo to the event: Assista (e Divulgue): \"Earthlings - Terr\u00e1queos\".",
            "updated_time": "2016-12-11T18:52:43+0000"
        },
        {
            "id": "1002856419818712_1010456975725323",
            "message": "Por que c\u00e3es s\u00e3o defendidos com unhas e dentes e porcos literalmente mastigados? A desculpa por tr\u00e1s dessa viol\u00eancia est\u00e1 no #Especismo - que precisa ser urgentemente abolido.",
            "story": "ONG CAMALE\u00c3O - Ativismo pelos Direitos Animais shared their photo to the event: Assista (e Divulgue): \"Earthlings - Terr\u00e1queos\".",
            "updated_time": "2016-12-07T00:23:51+0000"
        },
        {
            "id": "1002856419818712_1010456379058716",
            "message": "Para quem quer entender a convic\u00e7\u00e3o \u00e9tica e a for\u00e7a de vontade que move as pessoas para o Veganismo:\n- #Terr\u00e1queos \u00e9 um bom document\u00e1rio para tirar as pessoas da Matrix e trazer para a realidade escravocrata que os animais passam atualmente.",
            "story": "ONG CAMALE\u00c3O - Ativismo pelos Direitos Animais shared their video to the event: Assista (e Divulgue): \"Earthlings - Terr\u00e1queos\".",
            "updated_time": "2016-12-07T00:21:49+0000"
        },
        {
            "id": "1002856419818712_1008861372551550",
            "message": "PARA MUDAREM O AVATAR / FOTO DE PERFIL.\n.\n.\n\u25ba Sugest\u00e3o de Legenda:\n.\n.\nLUTO por todos os seres Sencientes (conscientes e sens\u00edveis) que foram assassinados nos mais diversos setores de Escravid\u00e3o Animal como #vivissec\u00e7\u00e3o, ca\u00e7a, pesca, circos, rodeios, aqu\u00e1rios, #vaquejadas, touradas, zool\u00f3gicos, ind\u00fastria da pele de couro e outras peles, ind\u00fastria da carne, dos ovos e #latic\u00ednios, rinhas, com\u00e9rcio e todo e qualquer uso de animais contrariando seus interesses e direitos.\n.\nEssa postagem \u00e9 em observa\u00e7\u00e3o ao Dia Internacional dos Direitos Animais, que acontece no dia 10 de dezembro, e para conscientizar a popula\u00e7\u00e3o sobre o problema do #Especismo, que \u00e9 o preconceito contra os outros animais que tem seus direitos desconsiderados apenas por n\u00e3o pertencerem a esp\u00e9cie humana.\n.\nE tamb\u00e9m para a divulga\u00e7\u00e3o do #Veganismo que \u00e9 a pr\u00e1tica dos direitos animais. O Veganismo \u00e9 o primeiro e n\u00e3o o \u00faltimo passo a ser dado.\n.\nEsse importante passo s\u00f3 pode ser dado concomitante com a #educa\u00e7\u00e3o. Apenas educando-nos podemos adotar um veganismo consciente. Por isso convido a todas e todos para assistir o filme #Terr\u00e1queos\u00b9:\n.\n------------------------------------------------\n\u25ba PLAY:  bit.ly/VerTerraqueos\n------------------------------------------------\n.\n\u00b9 Narrado pelo indicado ao #Oscar Joaquin Phoenix, o filme Terr\u00e1queos (Fa\u00e7a a Conex\u00e3o) mostra como funcionam as fazendas industriais e relata a depend\u00eancia da humanidade sobre os animais para obter alimenta\u00e7\u00e3o, vestu\u00e1rio e divers\u00e3o, al\u00e9m do uso em experimentos cient\u00edficos. Compara o Especismo da esp\u00e9cie humana contra os outros animais com outras rela\u00e7\u00f5es de domina\u00e7\u00e3o, como o #Nazismo, #racismo e o #sexismo.\n.\n.\n\u2022 Quer ajudar a promover essa mensagem? Acesse:\nwww.facebook.com/events/1002856419818712/\n.\n.\n\u2022 Para saber mais sobre Veganismo, Especismo e Direitos Animais, acesse: www.SejaVegan.com.br.\n.\n.",
            "updated_time": "2016-12-05T21:39:47+0000"
        },
        {
            "id": "1002856419818712_1008647325906288",
            "message": "PARA MUDAREM O AVATAR / FOTO DE PERFIL.\n.\n.\n\u25ba Sugest\u00e3o de Legenda:\n.\n.\nLUTO por todos os seres Sencientes (conscientes e sens\u00edveis) que foram assassinados nos mais diversos setores de Escravid\u00e3o Animal como #vivissec\u00e7\u00e3o, ca\u00e7a, pesca, circos, rodeios, aqu\u00e1rios, #vaquejadas, touradas, zool\u00f3gicos, ind\u00fastria da pele de couro e outras peles, ind\u00fastria da carne, dos ovos e #latic\u00ednios, rinhas, com\u00e9rcio e todo e qualquer uso de animais contrariando seus interesses e direitos.\n.\nEssa postagem \u00e9 em observa\u00e7\u00e3o ao Dia Internacional dos Direitos Animais, que acontece no dia 10 de dezembro, e para conscientizar a popula\u00e7\u00e3o sobre o problema do #Especismo, que \u00e9 o preconceito contra os outros animais que tem seus direitos desconsiderados apenas por n\u00e3o pertencerem a esp\u00e9cie humana.\n.\nE tamb\u00e9m para a divulga\u00e7\u00e3o do #Veganismo que \u00e9 a pr\u00e1tica dos direitos animais. O Veganismo \u00e9 o primeiro e n\u00e3o o \u00faltimo passo a ser dado.\n.\nEsse importante passo s\u00f3 pode ser dado concomitante com a #educa\u00e7\u00e3o. Apenas educando-nos podemos adotar um veganismo consciente. Por isso convido a todas e todos para assistir o filme #Terr\u00e1queos\u00b9:\n.\n------------------------------------------------\n\u25ba PLAY:  bit.ly/VerTerraqueos\n------------------------------------------------\n.\n\u00b9 Narrado pelo indicado ao #Oscar Joaquin Phoenix, o filme Terr\u00e1queos (Fa\u00e7a a Conex\u00e3o) mostra como funcionam as fazendas industriais e relata a depend\u00eancia da humanidade sobre os animais para obter alimenta\u00e7\u00e3o, vestu\u00e1rio e divers\u00e3o, al\u00e9m do uso em experimentos cient\u00edficos. Compara o Especismo da esp\u00e9cie humana contra os outros animais com outras rela\u00e7\u00f5es de domina\u00e7\u00e3o, como o #Nazismo, #racismo e o #sexismo.\n.\n.\n\u2022 Quer ajudar a promover essa mensagem? Acesse:\nwww.facebook.com/events/1002856419818712/\n.\n.\n\u2022 Para saber mais sobre Veganismo, Especismo e Direitos Animais, acesse: www.SejaVegan.com.br.\n.\n.",
            "updated_time": "2016-12-05T18:31:40+0000"
        },
        {
            "id": "1002856419818712_1007065049397849",
            "message": "Nesse s\u00e1bado (3), o #CAMALE\u00c3O realizou pelo 4\u00ba ano consecutivo uma a\u00e7\u00e3o em observa\u00e7\u00e3o e luto pelo Dia Internacional dos Direitos Animais.\n.\nExibimos animais reais descartados pela ind\u00fastria, fazendas, laborat\u00f3rios pseudo-cient\u00edficos, na ca\u00e7a, pesca, para produ\u00e7\u00e3o de #latic\u00ednios, couro e outros.\n.\n\u25ba Voc\u00ea pode ter uma ideia do que \u00e9 o Holocausto Animal que tanto lutamos contra assistindo #Terr\u00e1queos: bit.ly/VerTerraqueos.\n.\n\u2022 Para contribuir com o Respeito aos animais, conhe\u00e7a e pratique o #Veganismo: www.SejaVegan.com.br.",
            "story": "ONG CAMALE\u00c3O - Ativismo pelos Direitos Animais shared their photo to the event: Assista (e Divulgue): \"Earthlings - Terr\u00e1queos\".",
            "updated_time": "2016-12-04T13:44:47+0000"
        },
        {
            "id": "1002856419818712_1004991076271913",
            "message": "Somente uma educa\u00e7\u00e3o animalista vegana, uma educa\u00e7\u00e3o capaz de estimular \u00e0 reflex\u00e3o, o respeito, a compaix\u00e3o, com o rompimento de paradigmas, com mensagens claras e objetivas, ser\u00e1 capaz de mudar a forma que nos relacionamos com os outros indiv\u00edduos sencientes (animais).\n.\n\u25ba ASSISTA TERR\u00c1QUEOS:\nwww.facebook.com/OngCAMALEAO/videos/703067156526755/\n.\n\u2022 Conhe\u00e7a e Pratique o #Veganismo! \nwww.SejaVegan.com.br",
            "story": "ONG CAMALE\u00c3O - Ativismo pelos Direitos Animais shared their photo to the event: Assista (e Divulgue): \"Earthlings - Terr\u00e1queos\".",
            "updated_time": "2016-12-03T00:36:25+0000"
        },
        {
            "id": "1002856419818712_1003648783072809",
            "message": "Para entender a o por qu\u00ea da URG\u00caNCIA de adotar o #Veganismo \u00e9 necess\u00e1rio entender sua motiva\u00e7\u00e3o e necessidade e para isso o filme #Terr\u00e1queos \u00e9 extremamente indicado para mostrar a realidade da Escravid\u00e3o Animal da qual tanto tratamos e tamb\u00e9m da depend\u00eancia especista e desnecess\u00e1ria da humanidade sobre os outros animais para obter alimenta\u00e7\u00e3o, vestu\u00e1rio, divers\u00e3o, al\u00e9m do uso em experimentos cient\u00edficos, entre outros.\n.\n------------------------------------------------\n\u25ba PLAY: www.facebook.com/OngCAMALEAO/videos/703067156526755/\n------------------------------------------------\n.\n\u2022 Compartilhe com familiares, amigos e vizinhos! :)\n\u25ba www.SejaVegan.com.br",
            "story": "ONG CAMALE\u00c3O - Ativismo pelos Direitos Animais shared their video to the event: Assista (e Divulgue): \"Earthlings - Terr\u00e1queos\".",
            "updated_time": "2016-12-01T23:42:10+0000"
        },
        {
            "id": "1002856419818712_1002875526483468",
            "message": "PARA MUDAREM O AVATAR / FOTO DE PERFIL.\n.\n.\n\u25ba Sugest\u00e3o de Legenda:\n.\n.\nLUTO por todos os seres Sencientes (conscientes e sens\u00edveis) que foram assassinados nos mais diversos setores de Escravid\u00e3o Animal como #vivissec\u00e7\u00e3o, ca\u00e7a, pesca, circos, rodeios, aqu\u00e1rios, #vaquejadas, touradas, zool\u00f3gicos, ind\u00fastria da pele de couro e outras peles, ind\u00fastria da carne, dos ovos e #latic\u00ednios, rinhas, com\u00e9rcio e todo e qualquer uso de animais contrariando seus interesses e direitos.\n.\nEssa postagem \u00e9 em observa\u00e7\u00e3o ao Dia Internacional dos Direitos Animais, que acontece no dia 10 de dezembro, e para conscientizar a popula\u00e7\u00e3o sobre o problema do #Especismo, que \u00e9 o preconceito contra os outros animais que tem seus direitos desconsiderados apenas por n\u00e3o pertencerem a esp\u00e9cie humana.\n.\nE tamb\u00e9m para a divulga\u00e7\u00e3o do #Veganismo que \u00e9 a pr\u00e1tica dos direitos animais. O Veganismo \u00e9 o primeiro e n\u00e3o o \u00faltimo passo a ser dado.\n.\nEsse importante passo s\u00f3 pode ser dado concomitante com a #educa\u00e7\u00e3o. Apenas educando-nos podemos adotar um veganismo consciente. Por isso convido a todas e todos para assistir o filme #Terr\u00e1queos\u00b9:\n.\n------------------------------------------------\n\u25ba PLAY:  bit.ly/VerTerraqueos\n------------------------------------------------\n.\n\u00b9 Narrado pelo indicado ao #Oscar Joaquin Phoenix, o filme Terr\u00e1queos (Fa\u00e7a a Conex\u00e3o) mostra como funcionam as fazendas industriais e relata a depend\u00eancia da humanidade sobre os animais para obter alimenta\u00e7\u00e3o, vestu\u00e1rio e divers\u00e3o, al\u00e9m do uso em experimentos cient\u00edficos. Compara o Especismo da esp\u00e9cie humana contra os outros animais com outras rela\u00e7\u00f5es de domina\u00e7\u00e3o, como o #Nazismo, #racismo e o #sexismo.\n.\n.\n\u2022 Quer ajudar a promover essa mensagem? Acesse:\nwww.facebook.com/events/1002856419818712/\n.\n.\n\u2022 Para saber mais sobre Veganismo, Especismo e Direitos Animais, acesse: www.SejaVegan.com.br.\n.\n.",
            "updated_time": "2016-12-01T15:31:38+0000"
        }
    ],
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.8/1002856419818712/feed?access_token=1226345454111086|AQ49uPrrpTpJC1436x7fXhsaSrc&limit=25&until=1480606298&__paging_token=enc_AdDsMHV65PZCtJfUROkz7YJU6rDlK3PZBm2GnWaZBSZAEMdcZAIbLIjWrE4ZBWBpBZBltno8iaR4nuJu66ttxf4tjtLH09JUBzaZB5m2qLkQKSwMNzLRSAZDZD",
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.8/1002856419818712/feed?since=1482594235&access_token=1226345454111086|AQ49uPrrpTpJC1436x7fXhsaSrc&limit=25&__paging_token=enc_AdAl0rIihhvA48ocUiVRGAAZCjZBximdo3OmAoD7cWymPCT7VNWX1JKAxmsoo7qOXDzHKI365nn8GBf6baGFZCXZAMxSPT9Sc7ZCQeAWF8UOrgA5ZCWQZDZD&__previous=1"
    }
}