{
    "data": [
        {
            "id": "1004196426295202_1172909396090570",
            "message": "J-8 avant le 31 d\u00e9cembre ! Nous on fait \u00e7a dans un bar clandestin nich\u00e9 dans un h\u00f4tel de luxe mexico-p\u00e9ruvien o\u00f9 l'on sert du Mezcal et de la Tequila et on faut mixer le mythique dj de la Mano! Il reste quelques places, qui est chaud ?",
            "story": "Marie Akl shared Meetmeout Paris's event to the event: \u00c9v\u00e9nements \u00e0 Paris - Hiver 2016/2017 - Quoi ? O\u00f9 ? Quand ?",
            "updated_time": "2016-12-23T16:08:16+0000"
        },
        {
            "id": "1004196426295202_1115642388483938",
            "message": "\ud83c\udf35J-1, Cactus Comedy#1An\n\nCe jeudi 27 \u00e0 21:30 au th\u00e9\u00e2tre la Contrescarpe ( Paris, 5 eme), rdv avec Cactus Comedy, LA nouvelle g\u00e9n\u00e9ration de l'Humour qui pique. \n\nIl y a aura de l'irr\u00e9v\u00e9rence, de l'insolence, de l'engagement, de la po\u00e9sie, de la provoc, du trash, du fond et surtout du rire et du talent dingue !!!!\n\nPour en \u00eatre : \nhttp://www.billetreduc.com/173563/evt.htm",
            "updated_time": "2016-12-21T23:05:26+0000"
        },
        {
            "id": "1004196426295202_1125903950791115",
            "message": "Avis \u00e0 toutes celles qui aiment le style ! On se retrouve dans un cadre d'exception le 17 novembre pour l'Ap\u00e9ro Style : le nouvel afterwork chic & fashion du Webzine www.soyonselegantes.com.\nTous les d\u00e9tails sur la page de l'event... ;)\nAu plaisir de vous y rencontrer !",
            "story": "Soyons El\u00e9gantes shared Lolo Lala's event to the event: \u00c9v\u00e9nements \u00e0 Paris - Hiver 2016/2017 - Quoi ? O\u00f9 ? Quand ?",
            "updated_time": "2016-12-21T23:04:53+0000"
        },
        {
            "id": "1004196426295202_1167395479975295",
            "message": "Des nouvelles tracks dubstep de Spag Heddy, Digitist, Samplifire, Subfiltronik, Ehide & bien plus sur le label 193 Records !!\n\n>> Ecouter sur soundcloud : https://soundcloud.com/193records/sets/ouhlalaa-volume-1-out-dec-16th-on-193-records\n>> Acheter sur beatport : https://www.beatport.com/release/ouhlalaa!-vol-1/1895602",
            "story": "Chirine Tarhouny shared a link to the event: \u00c9v\u00e9nements \u00e0 Paris - Hiver 2016/2017 - Quoi ? O\u00f9 ? Quand ?",
            "updated_time": "2016-12-16T16:22:24+0000"
        },
        {
            "id": "1004196426295202_1157824664265710",
            "message": "Je vous partage un \u00e9v\u00e9nement magnifique pour cette fin d'ann\u00e9e ! \u2728\u26c4\n\u2600 C'est quand la derni\u00e8re fois que vous avez rencontr\u00e9 quelqu'un qui a chang\u00e9 votre vie ? :) ! \n\ud83c\udf40\ud83c\udf85\ud83c\udf84\ud83c\udf89\nImaginez passer un R\u00e9veillon avec des personnes inspirantes des artistes et des entrepreneurs. \u2728\ud83d\udcaa\ud83d\ude09\ud83c\udf1f\nImaginez l'\u00e9nergie qui se d\u00e9gage et qui vous remplit des meilleures ondes pour la nouvelle ann\u00e9e.\n\u2728\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\u2764\u2728\n- Des personnes positives et incroyables ! \n- Une ambiance magique ! \u26c4\n- Et surtout des licornes et beaucoup de fun !\nLe lieu : !\nL'Atelier des Artistes est un lieu unique au style Loft situ\u00e9 \u00e0 100m de la Place de la R\u00e9publique.\n\ud83c\udf81\nEt un tas de cadeaux \u00e0 gagner ! ;)\n\ud83c\udf40 Provoque la chance !!  \u2728\n\ud83d\udcaa 8-) \n\ud83d\udc47\n\nhttps://www.facebook.com/events/381549595515775/\n\u00c0 tr\u00e8s vite !! \n\ud83c\udf89\ud83c\udf85\ud83c\udf81\ud83d\udc96",
            "story": "Stephen Techer shared CoWanted's event to the event: \u00c9v\u00e9nements \u00e0 Paris - Hiver 2016/2017 - Quoi ? O\u00f9 ? Quand ?",
            "updated_time": "2016-12-06T20:34:01+0000"
        },
        {
            "id": "1004196426295202_1157756010939242",
            "message": "Vendredi 16 d\u00e9cembre d\u00e8s 23h30 au Duplex Paris situ\u00e9 au pied de l'Arc de Triomphe.\nEn exclusivit\u00e9 BACK TO DA BARRIO vous pr\u00e9sente leur nouveau concept unique et caliente \u2018\u2019HECHO EN PUERTO RICO\u2019\u2019 100 % JANGUEO !\nTONINHO x DANY ROMERO se retrouvent derri\u00e8re les platines pour un mix explosif aux sonorit\u00e9s urbaines actuelles nous venant tout droit de la ISLA DEL ENCANTO ! \nInfoline : back2dabarrio@gmail.com\nhttps://www.facebook.com/events/1262650650463154/",
            "story": "Toninho Orme\u00f1o shared BACK TO DA BARRIO's event to the event: \u00c9v\u00e9nements \u00e0 Paris - Hiver 2016/2017 - Quoi ? O\u00f9 ? Quand ?",
            "updated_time": "2016-12-06T19:18:36+0000"
        },
        {
            "id": "1004196426295202_1149470651767778",
            "message": "Venez faire vos emplettes de no\u00ebl la semaine prochaine \u00e0 notre vide-dressing g\u00e9ant !",
            "story": "Violette Sauvage shared Violette Sauvage: Association & Vide-dressing g\u00e9ant's event to the event: \u00c9v\u00e9nements \u00e0 Paris - Hiver 2016/2017 - Quoi ? O\u00f9 ? Quand ?",
            "updated_time": "2016-11-26T17:32:41+0000"
        },
        {
            "id": "1004196426295202_1145981492116694",
            "message": "[OUVERTURE DE LA BILLETTERIE EN LIGNE]\n\nLes pr\u00e9ventes pour le Hors Spiste sont disponibles demain \u00e0 18h sur la billetterie en ligne !\n\nTenez-vous pr\u00eats, il n'y en aura pas pour tout le monde...\n\nhttps://www.facebook.com/events/1378338422177175/",
            "story": "Claire Malbrel shared Spi Dauphine's event to the event: \u00c9v\u00e9nements \u00e0 Paris - Hiver 2016/2017 - Quoi ? O\u00f9 ? Quand ?",
            "updated_time": "2016-11-22T21:29:22+0000"
        },
        {
            "id": "1004196426295202_1144406588940851",
            "message": "Pour ceux qui veulent faire des grosse soir\u00e9e au Mix meilleur bo\u00eete de Paris \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udcaf\n\nBouteille \u00e0 partir de 140 euros pour 4 personnes sur r\u00e9servation \n\nUltra Vip nouvelle formule 340 euros pour 6 personnes (places limit\u00e9es) \n\nEntr\u00e9e gratuite pour les filles avant 1H ici :\nhttp://reservation.smssoir\u00e9e.com/\n\nR\u00e9sa 06.18.36.55.09\nSnapchat : alexandrevigne \n\nBonne journ\u00e9e \ud83d\ude42",
            "updated_time": "2016-11-20T19:20:57+0000"
        },
        {
            "id": "1004196426295202_1140928629288647",
            "message": "#Linkers #PalaisOnFriday\n\nCe vendredi, la soir\u00e9e Hip-Hop la plus cool de Paris vous donne rendez-vous au Palais M. \ud83c\udf89\nVenez prendre votre dose de gros son, de danse, de bonne humeur, de partage et de rencontres avec nous !\n\n\u2192 Entr\u00e9e GRATUITE  sur liste en vous 'inscrivant sur le mur de l'event -\n\nhttps://www.facebook.com/events/390542668002075/",
            "story": "Likia Malonga shared Linkers's event to the event: \u00c9v\u00e9nements \u00e0 Paris - Hiver 2016/2017 - Quoi ? O\u00f9 ? Quand ?",
            "updated_time": "2016-11-17T18:34:09+0000"
        },
        {
            "id": "1004196426295202_1138939236154253",
            "message": "Maxi vide-dressing et petits prix en d\u00e9cembre avec Violette Sauvage!",
            "story": "Violette Sauvage shared Violette Sauvage: Association & Vide-dressing g\u00e9ant's event to the event: \u00c9v\u00e9nements \u00e0 Paris - Hiver 2016/2017 - Quoi ? O\u00f9 ? Quand ?",
            "updated_time": "2016-11-15T16:44:59+0000"
        },
        {
            "id": "1004196426295202_1138069479574562",
            "message": "Plus que quelques jours \u00e0 attendre avant le  Magnet - World Tour de Miss K8 !\nTha Playah / Furyan / Act of Rage / I:Gor / Re-Style et Mc Nolz seront l\u00e0 pour l'accompagner.\n\nEvent : http://urlz.fr/4jnO\nTickets : http://urlz.fr/4jnr",
            "updated_time": "2016-11-14T19:46:20+0000"
        },
        {
            "id": "1004196426295202_1135623803152463",
            "message": "https://www.facebook.com/events/553800441487426/",
            "updated_time": "2016-11-12T15:07:34+0000"
        },
        {
            "id": "1004196426295202_1135418579839652",
            "message": "Bonjour \u00e0 tous,\n\nCowanted organise une tr\u00e8s belle conf\u00e9rence pour entrepreneur le 16 novembre. \" The Human Way to Sucess. \"\n\nIl reste encore quelques places n'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous inscrire avant le 16 :\n\nUn exemple du programme :\n\n1. L'importance d'avoir le bon environnement pour avancer. Andry Razafintsalama: notre intervenant Coach Motivationnel sp\u00e9cialis\u00e9 en neuropsychologie et sciences cognitives.\n\n2. De mon c\u00f4t\u00e9, je partagerai avec vous des outils puissants sur la prise de d\u00e9cisions. Je suis ing\u00e9nieur Biomedical de formation, conf\u00e9rencier, passionn\u00e9 en neurohacking (Biohack) et en apprentissage.\n\nAinsi que d'autres intervenants exceptionnels et m\u00eame des surprises ;)\n\nVous pourriez \u00eatre agr\u00e9ablement surpris :) !\nBonne semaine :) !\n\nhttps://www.facebook.com/events/1160813867345108/",
            "story": "Stephen Techer shared CoWanted's event to the event: \u00c9v\u00e9nements \u00e0 Paris - Hiver 2016/2017 - Quoi ? O\u00f9 ? Quand ?",
            "updated_time": "2016-11-12T11:20:30+0000"
        },
        {
            "id": "1004196426295202_1132276583487185",
            "message": "MJ Danse et Solidarit\u00e9 vous donne l'opportunit\u00e9 de participer \u00e0 \"La Nuit Jackson\" du 16 d\u00e9cembre 2016, en dansant sur \"I want you back\".\nNiveau d\u00e9butant accessible \u00e0 tous.\nVous pouvez m\u00eame venir juste pour le plaisir!\n2 dates :\n- samedi 12/11 : 14h-15h / Chaetelet-les-Halles\n- samedi 19/11 : 15h15-16h30 / Porte de st Cloud\n\nInfos & Inscription : mj.dansesolidarite@gmail.com\n\nhttps://www.facebook.com/events/238444259906499/https://www.facebook.com/events/238444259906499/",
            "story": "Sabrina Poppe shared her event to the event: \u00c9v\u00e9nements \u00e0 Paris - Hiver 2016/2017 - Quoi ? O\u00f9 ? Quand ?",
            "updated_time": "2016-11-09T13:46:46+0000"
        },
        {
            "id": "1004196426295202_1126050244109819",
            "message": "SAVE THE DATE \u261e Jeudi 10 Novembre 2016 (Veille de Jour F\u00e9ri\u00e9) d\u00e8s 23h30\nBACK TO DA BARRIO d\u00e9barque au PALAIS MAILLOT situ\u00e9 sur le parvis du Palais des Congr\u00e8s, un espace exceptionnel de 600 m\u00b2, habill\u00e9 de lustres de cristal et dot\u00e9 d\u2019un d\u00e9cor \u00e9l\u00e9gant vous fera de votre soir\u00e9e CALIENTE un moment unique et inoubliable en partenariat avec WEDISCOVER PARIS.\nBACK TO DA BARRIO \u2018\u2019The Biggest Latin Party In Paris\u2019\u2019 prendra une toute autre ampleur en m\u00ealant son univers LATINO URBANO qui, depuis des ann\u00e9es, fait preuve d'un parcours sans faute au travers de la capitale Hosted by TONINHO + JIM ENEZ & GUEST SURPRISE !\n\u2192 INFO & RESERVATiON : back2dabarrio@gmail.com\nhttps://www.facebook.com/events/996774073802280/",
            "story": "Toninho Orme\u00f1o shared BACK TO DA BARRIO's event to the event: \u00c9v\u00e9nements \u00e0 Paris - Hiver 2016/2017 - Quoi ? O\u00f9 ? Quand ?",
            "updated_time": "2016-11-04T13:46:52+0000"
        },
        {
            "id": "1004196426295202_1120541844660659",
            "message": "Venez faire la f\u00eate \u00e0 la OUT OF CONTROL ! Une soir\u00e9e \u00e9tudiante dans le quartier Pigalle \u00e0 Paris, \u00e7a promet ! \ud83c\udf89\ud83c\udf8a",
            "story": "Thomas Chaumet shared BDE IUT MLV's event to the event: \u00c9v\u00e9nements \u00e0 Paris - Hiver 2016/2017 - Quoi ? O\u00f9 ? Quand ?",
            "updated_time": "2016-10-30T23:22:26+0000"
        },
        {
            "id": "1004196426295202_1118891111492399",
            "message": "[JEU CONCOURS]\n\nWeecame te fait gagner 3 x 2 places pour la soir\u00e9e du vendredi 11 Novembre de la cinqui\u00e8me \u00e9dition des Nuits \u00c9lectriques \u00e0 Lille !\n\nPour participer, like notre page Facebook et partage cette publication sur ton mur en public :)\n\nAnnonce des gagnants le vendredi 4 Novembre !\n\nhttps://www.facebook.com/events/1777994509108332/",
            "updated_time": "2016-10-29T11:32:02+0000"
        },
        {
            "id": "1004196426295202_1117995368248640",
            "message": "[JEU CONCOURS]\n\nWeecame te fait gagner 3 x 2 places pour la soir\u00e9e du vendredi 11 Novembre de la cinqui\u00e8me \u00e9dition des Nuits \u00c9lectriques !\n\nPour participer, like notre page Facebook et partage cette publication sur ton mur :)\n\nAnnonce des gagnants le vendredi 4 Novembre !\n\nhttps://www.facebook.com/events/1777994509108332/",
            "story": "Weecame shared Les Nuits Electriques's event to the event: \u00c9v\u00e9nements \u00e0 Paris - Hiver 2016/2017 - Quoi ? O\u00f9 ? Quand ?",
            "updated_time": "2016-10-28T16:50:34+0000"
        },
        {
            "id": "1004196426295202_1116807785034065",
            "message": "J-10 avant le vide dressing Les Chics Types !\n\nWinter is coming !\n\n\ud83d\udc57\ud83d\udc56\ud83d\udc5a\ud83d\udc60\ud83d\udc52\ud83c\udf92\ud83d\udc53\ud83c\udf02\ud83d\udc84\ud83d\udc5c\ud83d\udc5b",
            "story": "Flavia Ellison shared Les Chics Types's event to the event: \u00c9v\u00e9nements \u00e0 Paris - Hiver 2016/2017 - Quoi ? O\u00f9 ? Quand ?",
            "updated_time": "2016-10-27T10:59:36+0000"
        },
        {
            "id": "1004196426295202_1116342021747308",
            "message": "https://www.facebook.com/events/1810615335823616/",
            "story": "Samy Djail Perso shared his event to the event: \u00c9v\u00e9nements \u00e0 Paris - Hiver 2016/2017 - Quoi ? O\u00f9 ? Quand ?",
            "updated_time": "2016-10-26T22:18:03+0000"
        },
        {
            "id": "1004196426295202_1114138145301029",
            "message": "Ce samedi au DowntownCaf\u00e9 :)",
            "story": "Soufyane Ellouze shared Dj NoWay's event to the event: \u00c9v\u00e9nements \u00e0 Paris - Hiver 2016/2017 - Quoi ? O\u00f9 ? Quand ?",
            "updated_time": "2016-10-25T07:55:12+0000"
        },
        {
            "id": "1004196426295202_1113474435367400",
            "message": "La plus grosse soir\u00e9e HIP-HOP de la Capitale a encore frapp\u00e9 !! Cette ann\u00e9e Halloween c'est dans un cirque qu'il faudra le f\u00eater - Halloween Horror Circus by Linkers - Dim 30 oct // Lasts Earlys tickets 10 \u20ac \ud83c\udfaa\ud83d\udc7b\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\nhttps://www.facebook.com/events/552596338268111/",
            "story": "Likia Malonga shared Linkers's event to the event: \u00c9v\u00e9nements \u00e0 Paris - Hiver 2016/2017 - Quoi ? O\u00f9 ? Quand ?",
            "updated_time": "2016-10-24T18:31:57+0000"
        },
        {
            "id": "1004196426295202_1113467755368068",
            "message": "Ev\u00e9nement au Perchoir : Ouverture d'un poulailler si vous adoptez une poulette ! Alors inscrivez vous, partagez et adoptez ! <3",
            "story": "Carole Escaliere shared Adopte une poulette's event to the event: \u00c9v\u00e9nements \u00e0 Paris - Hiver 2016/2017 - Quoi ? O\u00f9 ? Quand ?",
            "updated_time": "2016-10-24T18:21:06+0000"
        },
        {
            "id": "1004196426295202_1113439702037540",
            "message": "BON PLAN MODE\nLe plus grand vide-dressing de Paris revient en novembre !\n300 vendeurs pour des milliers de pi\u00e8ces tendance \u00e0 d\u00e9nicher ^_^",
            "story": "Violette Sauvage shared Violette Sauvage: Association & Vide-dressing g\u00e9ant's event to the event: \u00c9v\u00e9nements \u00e0 Paris - Hiver 2016/2017 - Quoi ? O\u00f9 ? Quand ?",
            "updated_time": "2016-10-24T17:40:31+0000"
        }
    ],
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.8/1004196426295202/feed?access_token=1226345454111086|AQ49uPrrpTpJC1436x7fXhsaSrc&limit=25&until=1477330831&__paging_token=enc_AdATLH0SZCunrbfCVZAgqka7uO5x8RBwXdey822pnG5Cam3wAx3Kfh1aQnTjwAOrtYNPq1kcJu8ZBQgmYBug9b5ec4zYgW2nyeLUuzdT4Q8HAZBFxgZDZD",
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.8/1004196426295202/feed?since=1482509296&access_token=1226345454111086|AQ49uPrrpTpJC1436x7fXhsaSrc&limit=25&__paging_token=enc_AdBLCGVyUJmnTLPTRa9yE7kVyIpIFhoq64N2OUPeZAZApc6ZBsZCL4Lqtj3qv438IQOIs43hFaE1M7hc8B5a64eO7CZCaOhoBHBDSvAMxdPDLc0urwgZDZD&__previous=1"
    }
}