{
    "data": [
        {
            "id": "1010621042331985_1268558656538221",
            "message": "Love for the World... \ud83d\udc96\ud83d\udc9e\ud83d\udc96\n\nPlease take a look at the important video ... and listen carefully to his words\nIt shares with it we can change the world, so that there is food for every human being ...\n\nBravo ! \nDieser Mann bringt die Seifenblase zum Platzen. Man achte auf die Reaktionen der Studiog\u00e4ste.\n\nVideo includes english subtitles... \n\nhttps://m.facebook.com/story.php?story_fbid=1244737822253095&id=100001506660632",
            "updated_time": "2016-12-13T13:22:50+0000"
        },
        {
            "id": "1010621042331985_1268064896587597",
            "message": "Ich bin zufrieden",
            "updated_time": "2016-12-13T02:32:41+0000"
        },
        {
            "id": "1010621042331985_1245596992167721",
            "message": "Hello",
            "updated_time": "2016-11-26T11:00:16+0000"
        },
        {
            "id": "1010621042331985_1219577304769690",
            "message": "Setzt ein Zeichen gegen RB und liked diese Seite. Meiner Meinung nach die beste Anti RB Seite auf Facebook!\n\nhttps://www.facebook.com/deutschlandsagtneinzurbl/?fref=ts",
            "story": "Andrey Althues shared a Page to the event: TV TOTAL 2016 - Wir wollen Stefan einmal im Jahr zur\u00fcck.",
            "updated_time": "2016-10-30T19:36:16+0000"
        },
        {
            "id": "1010621042331985_1150990681628353",
            "message": "Mir ist gerade jetzt erst aufgefallen:\nWenn Raab mit Tv Total weg ist ... gibt es verdammt noch mal auch kein Stock Car Crash Challange, Autoball WM/EM, WOK Meisterschaften, Pokerabende, Turmspringen, ect.\n\nDas macht mich schon extrem traurig!",
            "updated_time": "2016-10-11T16:17:01+0000"
        },
        {
            "id": "1010621042331985_1070929292967826",
            "message": "es ist sehr leer ohne TV Total und Ingrid und Klaus in der Fernsehlandschaft geworden, der Fernseher bleibt jetzt mehr aus, als fr\u00fcher..",
            "updated_time": "2016-10-03T17:41:18+0000"
        },
        {
            "id": "1010621042331985_1189224247804996",
            "message": ".. vielleicht schenkt ihr mir eine Minute Aufmerksamkeit, unser neuer Sp\u00e4tsommersoundtrack (welch sch\u00f6nes Wort) ist nun endlich da, vielleicht h\u00f6rt ihr mal rein, es w\u00fcrde uns sehr freuen.. sch\u00f6nes Wochenende <3\n\nHier spielt die Musik: https://prediction.lnk.to/Reason\n\nPS: und wieder ein Samstag ohne Schlag den Raab :-(",
            "story": "Wolfgang Fischer shared a link to the event: TV TOTAL 2016 - Wir wollen Stefan einmal im Jahr zur\u00fcck.",
            "updated_time": "2016-09-24T12:47:33+0000"
        },
        {
            "id": "1010621042331985_1175516409175780",
            "message": "... wenn nur einmal, dann aber einmal die Woche!!!",
            "updated_time": "2016-09-09T13:46:46+0000"
        },
        {
            "id": "1010621042331985_1150698871657534",
            "message": "www.shirt-tec.de",
            "story": "Tim Schuchhardt shared Shirt-Tec.de Berufsbekleidung Stickerei Arbeitshosen T-Shirt Druck's photo to the event: TV TOTAL 2016 - Wir wollen Stefan einmal im Jahr zur\u00fcck.",
            "updated_time": "2016-08-08T22:51:56+0000"
        },
        {
            "id": "1010621042331985_1017195588341197",
            "message": "http://viraler.de/stefan-raab-verlaengert-ueberraschend-seinen-vertrag/",
            "story": "Kax Muhn shared a link to the event: TV TOTAL 2016 - Wir wollen Stefan einmal im Jahr zur\u00fcck.",
            "updated_time": "2016-08-04T14:13:28+0000"
        },
        {
            "id": "1010621042331985_1128487663878655",
            "message": "100 Abo Special.. Reinschnuppern lohnt sich, ein ABO da lassen und ein Like umso mehr ... :-D Vielen Dank f\u00fcr die Unterst\u00fctzung..",
            "updated_time": "2016-07-04T11:34:36+0000"
        },
        {
            "id": "1010621042331985_1091533077574114",
            "message": "Geht leider nicht,liege im Kh",
            "updated_time": "2016-05-02T07:49:39+0000"
        },
        {
            "id": "1010621042331985_1070358783024877",
            "message": "Hallo liebe Facebook-Community,\n\nkurz zur Erkl\u00e4rung:\n\nIn Spillern in der Industriestra\u00dfe gibt es den Jugend Verein.\nWir haben demn\u00e4chst bzw. zurzeit gr\u00f6\u00dfere Investitionen vor und w\u00fcrden euch gerne um Hilfe bitten, dass Ihr unseren Verein unterst\u00fctzt.\n\nDa wir unseren jetzigen und zuk\u00fcnftigen Mitgliedern eine gute R\u00e4umlichkeit bieten wollen, wird es Zeit etwas zu unternehmen.\nDeswegen hoffen wir auf Eure Mithilfe.\n\nN\u00e4here Infos bekommt Ihr mit folgendem Link.\nhttp://betterplace.org/p39818\n\nDanke im Voraus f\u00fcr Eure Hilfsbereitschaft.\nFotos werden folgen.\n\nMFG Simon Schrantz / Obmann",
            "story": "Simon Schrantz shared a link to the event: TV TOTAL 2016 - Wir wollen Stefan einmal im Jahr zur\u00fcck.",
            "updated_time": "2016-03-29T20:41:32+0000"
        },
        {
            "id": "1010621042331985_1068203943240361",
            "message": "oder \u2764",
            "updated_time": "2016-03-27T16:10:40+0000"
        },
        {
            "id": "1010621042331985_1064249303635825",
            "message": "JA oder NEIN?",
            "updated_time": "2016-03-23T16:48:28+0000"
        },
        {
            "id": "1010621042331985_1058227697571319",
            "message": "Ja aber auf welchen Sender Pro7 wohl nicht",
            "updated_time": "2016-03-16T16:58:46+0000"
        },
        {
            "id": "1010621042331985_1053971447996944",
            "updated_time": "2016-03-09T17:48:23+0000"
        },
        {
            "id": "1010621042331985_1046232718770817",
            "updated_time": "2016-02-23T22:15:04+0000"
        },
        {
            "id": "1010621042331985_1045040155556740",
            "message": "Steffan raab muss wider zum tv gehen sonst gibt es keine gute show mehr wie wok wm schlag den raab turm springen tv total und so weiter jetzt l\u00e4uft nur misst bei pro 7 joko und klass braucht niemand raab muss wieder kommen",
            "updated_time": "2016-02-21T23:43:49+0000"
        },
        {
            "id": "1010621042331985_1029440020450087",
            "message": "Sir Mene ak post Dali thi ji sir uska kuchh huaa g sir",
            "updated_time": "2016-01-22T16:09:29+0000"
        },
        {
            "id": "1010621042331985_1018152348245521",
            "message": "Bitte nicht der soll dort bleiben wo er ist inder vers\u00e4ngung",
            "updated_time": "2015-12-30T10:21:51+0000"
        },
        {
            "id": "1010621042331985_1017567841637305",
            "message": "Wenn ihr euch doch auch mal so f\u00fcr eure Grund- und Personenrechte einsetzen w\u00fcrdet wie f\u00fcr eine -ehrlich mal- hohle TV- Sendung.\nIch hoffe alle ernsthaften Teilnehmer hier haben nicht vor weiter mit im Genpool zu schwimmen, geschweige denn Einfluss auf j\u00fcngere Generationen zu nehmen.",
            "updated_time": "2015-12-29T11:33:34+0000"
        },
        {
            "id": "1010621042331985_1016640365063386",
            "updated_time": "2015-12-27T11:10:41+0000"
        },
        {
            "id": "1010621042331985_1016142885113134",
            "updated_time": "2015-12-26T16:29:16+0000"
        },
        {
            "id": "1010621042331985_1015560461838043",
            "message": "Lieber sollte 2Pac zur\u00fcckkehren anstatt Raab...",
            "updated_time": "2015-12-25T12:08:30+0000"
        }
    ],
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.8/1010621042331985/feed?access_token=1226345454111086|AQ49uPrrpTpJC1436x7fXhsaSrc&limit=25&until=1451045310&__paging_token=enc_AdB0Vfw9PiQO2BpZCOBoJmlWlbccNJmZAwArQxQCGhs068sungmqozt3mZBjmDifcJiHYFq0w1W417hG8XQ8xUwQZCHsonzz4UllKftId9dfnndCXwZDZD",
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.8/1010621042331985/feed?since=1481635370&access_token=1226345454111086|AQ49uPrrpTpJC1436x7fXhsaSrc&limit=25&__paging_token=enc_AdBZAIHQIJJCZAUrDcidT4qeRkZAQqZAL2Rmx6KikRDF1SCZBay9HVQZA6yVf3Jbck5Ka18m1iMFtFySZBtfusoOT6wbfEjinKPWZAyU2z4WPeKh60p6tQZDZD&__previous=1"
    }
}