{
    "data": [
        {
            "id": "1014778661966495_1077148909062803",
            "message": ":D como cuando asta papanoel quiere venir al AnimeCon 2.0\n:v dale like y tendr\u00e1s mas memes shidoris   y de parte del grupo Animecon te deseamos una feliz navidad y un prospero a\u00f1o nuevo :D felices fiestas :v no te olvides dejar tu like shidori :D",
            "updated_time": "2016-12-25T01:41:00+0000"
        },
        {
            "id": "1014778661966495_1069910293119998",
            "message": "que no era en febrero?? \ncuan convencion se ara en febrero?\nespera en que pais es ?",
            "updated_time": "2016-12-24T00:42:14+0000"
        },
        {
            "id": "1014778661966495_1076475699130124",
            "message": "Lenny Loor Salas  :D nos acompa\u00f1ara en el AnimeCon 2.0 ven y divi\u00e9rtete junto a nosotros en nuestra #cosplayzone en donde podr\u00e1s tomarte fotos pedir aut\u00f3grafos y adquirir tus Prints junto a tus cosplayers favoritos :D\n\nsi quieres conocer mas de su trabajo te invito a que le des like a su pagina de facebook:\nLenny cosplay : https://www.facebook.com/lenny.cosplays/?fref=ts",
            "updated_time": "2016-12-24T00:33:32+0000"
        },
        {
            "id": "1014778661966495_1074905015953859",
            "message": "No me gusta mucho la idea de que sea en abril , deberian cambiar la fecha , me gustaba mas cuando lo habian posponido en febrero , unas amigas y yo queriamos ir al Animecon 2.0 , pero como es demasiado tiempo para esperar , no creo que pueda asistir >:( :(",
            "updated_time": "2016-12-23T03:38:53+0000"
        },
        {
            "id": "1014778661966495_1075814042529623",
            "message": "Kath Dragons  :D nos acompa\u00f1ara  en el AnimeCon 2.0 ven y divi\u00e9rtete junto a nosotros  en nuestra  #cosplayzone en donde podr\u00e1s tomarte fotos pedir aut\u00f3grafos  y adquirir  tus Prints  junto  a tus cosplayers favoritos :D\n\nsi quieres conocer mas de su trabajo te invito a que le des like a su pagina de facebook :D\nKath Dragons : https://www.facebook.com/KathDragons/?fref=ts",
            "updated_time": "2016-12-23T02:27:09+0000"
        },
        {
            "id": "1014778661966495_1074340376010323",
            "message": "prep\u00e1rate para uno de los mejores eventos  a realizarse   este 2017  no te lo puedes perder AnimeCon2.0    :D    y  si ya esta listo no se va a mover de fecha ya se lo ped\u00ed a shen long  :p",
            "updated_time": "2016-12-21T21:50:17+0000"
        },
        {
            "id": "1014778661966495_1061819423929085",
            "message": "en vivo  preguntas y respuestas Marshcat :3  Animecon'\nhttps://www.facebook.com/SrAnimecon/videos/1841132686143369/",
            "story": "Animecon shared their live video to the event: AnimeCon 2.0.",
            "updated_time": "2016-12-21T00:59:56+0000"
        },
        {
            "id": "1014778661966495_1073161999461494",
            "message": "Hola! <3 \u00a1Quiero invitarles a ver mi nuevo v\u00eddeo Navide\u00f1o ! <3 \n",
            "story": "KuroUsagi Tsuki shared a link to the event: AnimeCon 2.0.",
            "updated_time": "2016-12-19T12:51:03+0000"
        },
        {
            "id": "1014778661966495_1069921683118859",
            "message": "Sorteo de una Hermosa figura de Angewomon y Kari valor $1.00\nLos N\u00fameros se vender\u00e1n en Gamerland Center ( Vela y Bol\u00edvar-- Machala) a partir del Viernes 16 de Diciembre.\nEl sorteo se lo realizar\u00e1 el S\u00e1bado 24 de Diciembre a las 19:00 en Gamerland Center ( Vela y Bol\u00edvar) El sorteo se lo realizar\u00e1 en vivo.",
            "story": "Andr\u00e9s Morales Animechala shared Nakama STORE's photo to the event: AnimeCon 2.0.",
            "updated_time": "2016-12-16T15:36:40+0000"
        },
        {
            "id": "1014778661966495_1069952306449130",
            "message": "Holaaa :D\nEstoy vendiendo pelucas y trajes para cosplay nuevos y usados, si gustan me escriben por mensaje privado\nGracias\n\n",
            "story": "Kath Dragons shared a link to the event: AnimeCon 2.0.",
            "updated_time": "2016-12-16T02:48:51+0000"
        },
        {
            "id": "1014778661966495_1066414236802937",
            "message": "nueva imagen  ;) mas sorpresas   no te lo puedes perder  es algo nuevo que tenemos planeado  solo para ti   :D Anime Con is coming  22/04/17",
            "updated_time": "2016-12-13T19:46:15+0000"
        },
        {
            "id": "1014778661966495_1066800160097678",
            "message": "Aprende a hablar japon\u00e9s! Escribanos para mayor informaci\u00f3n :)",
            "story": "Minori Furuki shared Clases de japones en Guayaquil's photo to the event: AnimeCon 2.0.",
            "updated_time": "2016-12-13T06:23:07+0000"
        },
        {
            "id": "1014778661966495_1066349853476042",
            "message": "ONE PIECE FILM GOLD",
            "story": "Andr\u00e9s Morales Animechala shared Animechala Un Nuevo Mundo's live video to the event: AnimeCon 2.0.",
            "updated_time": "2016-12-12T21:21:13+0000"
        },
        {
            "id": "1014778661966495_1064860626958298",
            "message": "espero que est\u00e9n\n estos personajes",
            "updated_time": "2016-12-11T12:34:22+0000"
        },
        {
            "id": "1014778661966495_1064071160370578",
            "message": "Shingeki no Kyojin Live Action",
            "updated_time": "2016-12-10T19:57:05+0000"
        },
        {
            "id": "1014778661966495_1063353413775686",
            "story": "Tomas Blanco shared Tomyanime's photo to the event: AnimeCon 2.0.",
            "updated_time": "2016-12-10T04:38:00+0000"
        },
        {
            "id": "1014778661966495_1063213517123009",
            "message": "Ya me alcanzaron con los laik :( aposhen que sho quiero esa likuadora :\"v \nhttps://m.facebook.com/events/1182386658508914?view=permalink&id=1214729851941261",
            "story": "Zabieru Kun Avelino Armijos shared his photo to the event: AnimeCon 2.0.",
            "updated_time": "2016-12-10T03:14:40+0000"
        },
        {
            "id": "1014778661966495_1063149857129375",
            "message": "Hola papus... mi grupo y yo nos presentaremos en el AnimeCon, venderemos lienzos y dibujos en formato A4 y A5 en distintas t\u00e9cnicas, la tematica es de Dragon Ball pero tambi\u00e9n haremos dibujos peque\u00f1os de varios Animes, asique cual otro nos recomiendan para dibujar \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\nS\u00ed gustan dense una vuelta por nuestra p\u00e1gina, estamos en FB como Saiyan-Army \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa",
            "updated_time": "2016-12-10T00:52:13+0000"
        },
        {
            "id": "1014778661966495_1061956123915415",
            "message": "Como cuando posponen el evento otra vez, pero ya no te duele...\n...\n. . .\n. . . .\nBueno, no tanto :,v",
            "updated_time": "2016-12-09T04:36:12+0000"
        },
        {
            "id": "1014778661966495_1061811187263242",
            "message": "A pocos minutos para este directo :D  no te lo puedes  perder :3",
            "updated_time": "2016-12-09T02:39:51+0000"
        },
        {
            "id": "1014778661966495_1061885463922481",
            "message": "Necesito 4 stand env\u00edame informaci\u00f3n mrshowecuador@gmail.com estamos coordinando tenemos algo super novedoso ...gracias.",
            "updated_time": "2016-12-09T01:16:47+0000"
        },
        {
            "id": "1014778661966495_1061804127263948",
            "message": "Dentro de pocos minutos  Animecon en directo junto a marshcat :3",
            "updated_time": "2016-12-08T23:53:30+0000"
        },
        {
            "id": "1014778661966495_1060737660703928",
            "message": "donde vender\u00e1n los boletos",
            "updated_time": "2016-12-08T01:05:34+0000"
        },
        {
            "id": "1014778661966495_1060670320710662",
            "message": "hola que tal chicos y chicas de machala :D les saluda  marshcat  y ma\u00f1ana estar\u00e9 trasmitiendo en directo   por la pag de Animecon  con un preguntas y respuestas  desde las 07:00 pm de la noche  para todos ustedes  amigos mios :3 NO SE LO PUEDEN PERDER  <3 (\u2267\u03c9\u2266)   los espero  (\u2267\u03c9\u2266)   con amor  <3 Marshcat",
            "updated_time": "2016-12-08T00:01:34+0000"
        },
        {
            "id": "1014778661966495_1058541417590219",
            "message": "PRISION SCHOOL LIVE ACTION",
            "updated_time": "2016-12-06T02:54:33+0000"
        }
    ],
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.8/1014778661966495/feed?access_token=1226345454111086|AQ49uPrrpTpJC1436x7fXhsaSrc&limit=25&until=1480992873&__paging_token=enc_AdDIgU5xxdDkcrsZAhkCS3MdpaDmACFXNoQifagz6T52mUmAxNeeTjXFCwxPNbI7UqZABTcXQxy498uqyg9XcPb6SZCMyfm5nuzyuP7lOEO3ZCq2WgZDZD",
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.8/1014778661966495/feed?since=1482630060&access_token=1226345454111086|AQ49uPrrpTpJC1436x7fXhsaSrc&limit=25&__paging_token=enc_AdCuifSuniKCM1V0OShEs4ZBFrmtwEv63n5ZACw8BYwc0ORygupZCMkNKiIGwWYVyZAHZBMBEUF4IBaq07ZBqoXF419iq6TBxQ8S7Ic8O8kDkvvQu89wZDZD&__previous=1"
    }
}