{
    "data": [
        {
            "id": "1095401480567046_1150740418366485",
            "message": "Budapest - CS\u00dcT\u00d6RT\u00d6K - KRAFT\ud83d\ude4f\u270c\ufe0f\ufe0f\u2714\ufe0f",
            "updated_time": "2016-12-16T01:11:10+0000"
        },
        {
            "id": "1095401480567046_1150429701730890",
            "message": "Este odatessz\u00fck \u261d\ufe0f\ufe0f\ud83d\ude1c",
            "updated_time": "2016-12-15T21:36:46+0000"
        },
        {
            "id": "1095401480567046_1150286268411900",
            "message": "Ma este is a legfinomabb kedvenceinkkel v\u00e1runk benneteket. Ezekt\u0151l lesz igaz\u00e1n kerek az a bizonyos cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k esti fl\u00f6rt\u00f6l\u0151s hangulat! ;)",
            "updated_time": "2016-12-15T14:49:35+0000"
        },
        {
            "id": "1095401480567046_1149862945120899",
            "message": "NYERJ V.I.P. P\u00c1ROS BEL\u00c9P\u00d6T !!!",
            "story": "Hamvai P\u00e9ter Lorand shared HAMVAI.P.G. FUN CLUB's photo to the event: KRAFT \u00bb\u00bb\u00bb F l \u00f6 r t \u00bb\u00bb\u00bb 12.08. Cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k.",
            "updated_time": "2016-12-15T03:25:44+0000"
        },
        {
            "id": "1095401480567046_1143334285773765",
            "message": "MA ESTE ism\u00e9t t\u0151l\u00fcnk lesz hangos a belv\u00e1ros, hiszen nem maradhat el cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k F.L.\u00d6.R.T. n\u00e9lk\u00fcl a KRAFTban! ;)",
            "updated_time": "2016-12-08T18:03:15+0000"
        },
        {
            "id": "1095401480567046_1142346955872498",
            "message": "R\u00e1zd fel magad \u00e9s cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k este ir\u00e1ny a KRAFT, ahol T\u00e9ged is v\u00e1r egy ut\u00e1nozhatatlan F.L.\u00d6.R.T. hangulat!",
            "updated_time": "2016-12-07T18:14:45+0000"
        },
        {
            "id": "1095401480567046_1141505582623302",
            "message": "\u00c9ld \u00e1t cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k este Te is a hamis\u00edtatlan F.L.\u00d6.R.T. hangulatot a KRAFTban! ;)\n\u2640 H.\u00f6.l.gy.e.k.n.e.k.: eg\u00e9sz \u00e9jjel INGYENES,\n\u2642 U.r.a.k.n.a.k.: 00:00-ig INGYENES, majd 1.000Ft",
            "updated_time": "2016-12-06T19:49:29+0000"
        },
        {
            "id": "1095401480567046_1140408232733037",
            "message": "Cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k este Neked is a KRAFTban a helyed, tarts vel\u00fcnk ezen a h\u00e9ten is! ;)\n\u2640 H\u00f6lgyeknek: eg\u00e9sz \u00e9jjel INGYENES,\n\u2642 Uraknak: 00:00-ig INGYENES, majd 1.000Ft",
            "updated_time": "2016-12-05T18:16:31+0000"
        },
        {
            "id": "1095401480567046_1136063229834204",
            "message": "Ism\u00e9t el\u00e9rkezt\u00fcnk a \"kisp\u00e9ntek\"-hez, ami nem jelent m\u00e1st mint hogy este tal\u00e1lkozunk a KRAFTban, hiszen ism\u00e9t a fl\u00f6rt\u00f6l\u00e9s\u00e9 lesz a f\u0151szerep Budapest legbelv\u00e1rosibb sz\u00f3rakoz\u00f3hely\u00e9n!",
            "updated_time": "2016-12-01T17:58:33+0000"
        },
        {
            "id": "1095401480567046_1134812383292622",
            "message": "HA CS\u00dcT\u00d6RT\u00d6K, AKKOR KRAFT!\nUgye nem felejtetted el Te sem? ;)",
            "updated_time": "2016-11-30T18:41:58+0000"
        },
        {
            "id": "1095401480567046_1133647033409157",
            "message": "Cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k este csatlakozz hozz\u00e1nk a KRAFTban, hiszen T\u00e9ged is v\u00e1r a hamis\u00edtatlan F.L.\u00d6.R.T. hangulat! ;)",
            "updated_time": "2016-11-29T18:39:57+0000"
        },
        {
            "id": "1095401480567046_1128979697209224",
            "message": "MA ESTE \u00fajra kezdj\u00fck az \u00e9jszakai \u0151r\u00f6letet a KRAFTban!\nTarts vel\u00fcnk Te is! ;)",
            "updated_time": "2016-11-24T18:42:54+0000"
        },
        {
            "id": "1095401480567046_1127342404039620",
            "message": "Cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k este ism\u00e9t t\u0151l\u00fcnk lesz hangos a belv\u00e1ros, hiszen nem maradhat el cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k F.L.\u00d6.R.T. n\u00e9lk\u00fcl a KRAFTban! ;)",
            "updated_time": "2016-11-23T17:02:33+0000"
        },
        {
            "id": "1095401480567046_1127283044045556",
            "message": "Sajn\u00e1lom de holnap dolgozom. Szivessen mentem volna.....k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m!!!!!! Puszi nektek!!!!!!!!!",
            "updated_time": "2016-11-23T15:26:16+0000"
        },
        {
            "id": "1095401480567046_1126202050820322",
            "message": "Cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k este egy F.L.\u00d6.R.T. a KRAFTban?\nTe benne vagy? ;)",
            "updated_time": "2016-11-22T18:56:21+0000"
        },
        {
            "id": "1095401480567046_1120584864715374",
            "message": "Mikor Budapest alszik, mi akkor \u00e9l\u00fcnk \u00fagy igaz\u00e1n! \ud83d\udc4a\ud83d\ude1c\u2714\ufe0f",
            "updated_time": "2016-11-18T01:42:48+0000"
        },
        {
            "id": "1095401480567046_1120420048065189",
            "message": "I see The event change. Is there something tonight?",
            "updated_time": "2016-11-17T21:33:06+0000"
        },
        {
            "id": "1095401480567046_1120260234747837",
            "message": "MA ESTE ism\u00e9t megt\u00f6ltj\u00fck \u00e9lettel a f\u0151v\u00e1ros legbelv\u00e1rosibb sz\u00f3rakoz\u00f3hely\u00e9t! ;)",
            "updated_time": "2016-11-17T17:29:56+0000"
        },
        {
            "id": "1095401480567046_1119222184851642",
            "message": "CS\u00dcT\u00d6RT\u00d6K ESTE ISM\u00c9T F.L.\u00d6.R.T.\u00d6.L.\u00dc.N.K. A KRAFTBAN!\nEgy cs\u00f3k...egy t\u00e1nc...egy \u00e9rz\u00e9s...ugye tudod mi lesz a v\u00e9ge?! ;)",
            "updated_time": "2016-11-16T16:14:13+0000"
        },
        {
            "id": "1095401480567046_1119206168186577",
            "message": "That night going to be a good night Ekin \u015eafak",
            "updated_time": "2016-11-16T16:00:13+0000"
        },
        {
            "id": "1095401480567046_1119113471529180",
            "message": "Bidzina Eradze kraftshi wavidet?",
            "updated_time": "2016-11-16T14:21:23+0000"
        },
        {
            "id": "1095401480567046_1118449628262231",
            "message": "Egy szenved\u00e9lyt\u0151l t\u00falf\u0171t\u00f6tt t\u00e1nct\u00e9r \u00e9s a legd\u00f6g\u00f6sebb csajok minden cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n a KRAFTban! ;)",
            "updated_time": "2016-11-15T17:42:06+0000"
        },
        {
            "id": "1095401480567046_1114464218660772",
            "message": "Thanks for the invite on this one, Spencer.  But I think you, Lauren, and Varun will have to go without me.",
            "updated_time": "2016-11-12T04:16:04+0000"
        },
        {
            "id": "1095401480567046_1113079362132591",
            "message": "Egy \u00e1tlagos cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k este a belv\u00e1ros sz\u00edv\u00e9ben! \ud83d\ude1c\ud83d\udc83\ud83c\udf78\nHa cs\u00fcr\u00f6rt\u00f6k, akkor KRAFT!",
            "updated_time": "2016-11-11T01:27:23+0000"
        },
        {
            "id": "1095401480567046_1112838148823379",
            "message": "H\u00f6lgyeim \u00e9s Uraim k\u00e9sz\u00fcljetek, hamarosan kezd\u00fcnk!! ;)",
            "updated_time": "2016-11-10T21:10:29+0000"
        }
    ],
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.8/1095401480567046/feed?access_token=190441714759199|QdoMmLvHYEUzSeeLyPK4Awg6Zv4&limit=25&until=1478812229&__paging_token=enc_AdDCAR6XaQP1D8KM7DA6InMFeLfSlq8NFHZCdbrgzPvSqjBidWq99QZCHzrHrwizlMxt79RIZC8BFiZBvF6ZBbN1ZAZCsn6FNdOgtMP232VWEK9UPrP6wZDZD",
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.8/1095401480567046/feed?since=1481850670&access_token=190441714759199|QdoMmLvHYEUzSeeLyPK4Awg6Zv4&limit=25&__paging_token=enc_AdBoZBXYSvjDYvzue47JxONdDllX5kZBpsFEA4ZCsHjDijfF4AbkoLucYOZCCK9SDyFlUlDpKpkM4IbmRJ9zWUDKkKbXY1zxFxlh8bhJ7zfZBjqALMwZDZD&__previous=1"
    }
}