{
    "data": [
        {
            "id": "1383771471906740_1842682702682279",
            "message": "ACTUALIZACION ! *** HAY UNA MADRINA QUE PAGA LA SALIDA A QUIEN LE RESCATE\nPERRERA CECAPA ( Santander).URGENTE !! LA PERRERA ESTA LLENA Y NO QUEDA NINGUN CHENIL LIBRE Y HAY RIESGO DE SACRIFICIO. ABANDONADO POR SU DUE\u00d1O es uno de los que m\u00e1s tiempo lleva , mes y medio . Todos los dem\u00e1s salen antes que \u00e9l porque es \" El gran Olvidado\". Madre mia, no dejemos que sea el primero de la lista...AYUDA DIFUNDIENDO, en alg\u00fan lugar tiene que estar su angel de la guarda .(Pincha en el video para compartir sino no se ve ).\nTriky, mestizo de mastin pero de tama\u00f1o m\u00e1s peque\u00f1o ,de poco m\u00e1s de tres a\u00f1os. Un poco desconfiado , pero ahi le veis.. cari\u00f1oso.Ya se puede adoptar.\nSe encuentra en Cecapa( Santander) en Avda. Parayas 132 , Alto de Malia\u00f1o. Horario: De Lunes a Viernes de 10 a 12 y de 5 a 7.Sabados de 10 a 12. Tlfno. 942 25 46 36-942 25 45 75",
            "updated_time": "2016-12-17T23:35:11+0000"
        },
        {
            "id": "1383771471906740_1843111599306056",
            "message": "PERRERA CECAPA (Santander) .URGENTE ! LA PERRERA ESTA LLENA Y HAY RIESGO DE SACRIFICIO. Este pobre , es otro m\u00e1s de los que llevan mucho tiempo, un mes. Invisible, ignorado, olvidado ..NI UNA SOLA PERSONA HA PREGUNTADO POR \u00c9L, pues como se tarde mucho ..ya no har\u00e1 ni falta.\nSocio , pastor alem\u00e1n de 5 a\u00f1os,ABANDONADO POR SU DUE\u00d1O, es noble y la verdad, que esta bastante triste. Pero ..madre mia, se acercan las Navidades ..donde est\u00e1 el buen coraz\u00f3n de la gente .NO LE DEJEMOS AHI QUE NO SALE ! (Pincha en la foto para compartir sino no se ve )\nSe encuentra en Cecapa( Santander) en Avda. Parayas 132 , Alto de Malia\u00f1o. Horario: De Lunes a Viernes de 10 a 12 y de 5 a 7.Sabados de 10 a 12. Tlfno. 942 25 46 36-942 25 45 75",
            "updated_time": "2016-12-17T20:12:44+0000"
        },
        {
            "id": "1383771471906740_1843179309299285",
            "message": "PERRERA CECAPA ( Santander) .LA PERRERA ESTA LLENA Y HAY RIESGO DE SACRIFICIO. Porque una mirada vale m\u00e1s ..que todo lo que se pueda decir. Triste no... lo siguiente. Si supi\u00e9ramos adivinar que piensa este pobre , seguro que nos dir\u00eda SACAME DE AQUI! .Es un alma en pena ..no le dejemos ahi , por favor !(Pincha en la foto para compartir sino no se ve).\nErtz , mestizo de pastor joven , cari\u00f1oso, sociable y adorable.\nSe encuentra en Cecapa( Santander) en Avda. Parayas 132 , Alto de Malia\u00f1o. Horario: De Lunes a Viernes de 10 a 12 y de 5 a 7.Sabados de 10 a 12. Tlfno. 942 25 46 36-942 25 45 75",
            "updated_time": "2016-12-17T20:11:31+0000"
        },
        {
            "id": "1383771471906740_1842852575998625",
            "message": "ACTUALIZACION !!*** YA ESTA FUERA\n\nPERRERA CECAPA ( Santander).URGENTE !! LA PERRERA ESTA LLENA Y NO QUEDA NINGUN CHENIL LIBRE Y HAY RIESGO DE SACRIFICIO.Lleva mes y medio, y NADIE ha preguntado por ella.\nABANDONADA por su due\u00f1o en la perrera,de donde la sac\u00f3 cuando era tan s\u00f3lo un beb\u00e9, ahora se han cansado de ella.\nPOR DIOS, ALGUIEN QUE LE AYUDE A SALIR DE AHI ,ES LA SIGUIENTE DE LA LISTA. Donde est\u00e1 la gente con buen coraz\u00f3n?\nLady, hembra mestiza de mastin de 5 a\u00f1os, afectuosa y sociable. (Pincha en la foto para compartir sino no se ve) \nSe encuentra en Cecapa( Santander) en Avda. Parayas 132 , Alto de Malia\u00f1o. Horario: De Lunes a Viernes de 10 a 12 y de 5 a 7.Sabados de 10 a 12. Tlfno. 942 25 46 36-942 25 45 75",
            "updated_time": "2016-12-17T19:39:06+0000"
        },
        {
            "id": "1383771471906740_1842621409355075",
            "message": "SE NECESITAN CASAS DE ACOGIDAS URGENTES. LA PERRERA CECAPA (Santander) ESTA LLENA y hay RIESGO DE SACRIFICIO para los perrines que llevan m\u00e1s tiempo. Como las Protectoras , Asociaciones, y Personas privadas que rescatan est\u00e1n al limite de sus posibilidades, SIN VUESTRA AYUDA HAY PERRINES QUE NO SALDRAN DE AHI! Mil Gracias.",
            "updated_time": "2016-12-15T18:44:46+0000"
        },
        {
            "id": "1383771471906740_1841958119421404",
            "message": "Urgenteee\n\nCecapa llena otra vez\nRiesgo de sacrificio\n19 cheniles y 19 perros",
            "updated_time": "2016-12-15T15:07:40+0000"
        },
        {
            "id": "1383771471906740_1843481905935692",
            "message": "Cecapa: hay un cachorro de no m\u00e1s de 3 meses de labrador negro y otro jovencito mestizo de caza blanco y negro de los que a\u00fan no hay foto.",
            "updated_time": "2016-12-15T14:57:50+0000"
        },
        {
            "id": "1383771471906740_1842572732693276",
            "message": "URGENTE LLENO !!\nSOS PERRERA CECAPA CON RIESGO DE SACRIFICIO\n\nPARECE SER QUE TODOS LOS CHENILES  ESTAN LLENOS YA.\n\nQUIEN PUEDA AYUDAR QUE ADOPTE , ACOJA, RESCATE , AYUDE ECON\u00d3MICAMENTE,  ......\nPOR FAVOR COMPARTIR  Y DIFUNDIR",
            "updated_time": "2016-12-15T06:37:25+0000"
        },
        {
            "id": "1383771471906740_1830520460565170",
            "message": "SUS DUE\u00d1OS FUERON A BUSCARLOS\n\nMUY MUY URGENTE\nEN LA PERRERA DE CECAPA!!!!!!!\n\nMUY URGENTE! !!!EN LA PERRERA DE CECAPA! !!\n\nEncontrados abandonados hembra joven y sus 6 beb\u00e9s, 5 machos y una hembra,de unos 15/20 d\u00edas. La mam\u00e1 est\u00e1 esquel\u00e9tica.\nNecesitan rescate todos juntos, pueden salir a partir del d\u00eda 28 de Noviembre.Si no salen rescatados,los beb\u00e9s se empezar\u00e1n a dar en adopci\u00f3n cuando coman solos,nunca antes.",
            "updated_time": "2016-12-13T15:03:32+0000"
        },
        {
            "id": "1383771471906740_1830250883925461",
            "message": "ACTUALIZACION ! *** LE QUIEREN RESCATAR GALGOS & PODENCOS CANTABRIA . NECESITAN AYUDA ECONOMICA PARA GASTOS VETERINARIOS PORQUE YA NO PUEDEN M\u00c1S. CONTACTO. RAQUEL FLOR.\n PERRERA CECAPA (Santander). Casi un mes lleva este perrin esperando a que alguien le ayude a salir de ah\u00ed. Cada dia sufre m\u00e1s.Es ..el que cuando estas agachada acariciando a otro perrin ..saca la patuca entre la verja del frio chenil y te toca el hombro para que le acaricies a \u00e9l tambi\u00e9n. \nLucke, joven mestizo de tama\u00f1o mediano, recogido de la calle abandonado y llevado a la perrera.Cari\u00f1oso, sociable, agradecido.Es que es genial. (Pincha en la foto para compartir sino no se ve).\nDIFUNDIMOS SIN PARAR? Por alg\u00fan sitio tiene que estar su angel, porque no se entiende que todav\u00eda est\u00e9 sin adoptar.\nSe encuentra en Cecapa( Santander) en Avda. Parayas 132 , Alto de Malia\u00f1o. Horario: De Lunes a Viernes de 10 a 12 y de 5 a 7.Sabados de 10 a 12. Tlfno. 942 25 46 36-942 25 45 75",
            "updated_time": "2016-12-12T19:47:41+0000"
        },
        {
            "id": "1383771471906740_1840798499537366",
            "message": "El miercoles me la lleve de la perrera de parayas...y este fue su despertar despu\u00e9s de la primera noche en casita :)",
            "updated_time": "2016-12-10T18:08:24+0000"
        },
        {
            "id": "1383771471906740_1827598010857415",
            "message": "ACTUALIZACION !!*** SALIO ESTA TARDE RESCATADO POR CARMEN RODRIGUEZ SAN EMETERIO. SE SIGUE NECESITANDO CASA DE ACOGIDA. SI ALGUIEN QUEIRE AYUDAR ECONOMICAMENTE PARA PAGAR GASTOS SE AGRADECE, CONTACTO ELLA MISMA POR PRIVADO.\n\nPERRERA CECAPA (Santander) . Este pobre no tuvo suerte con la familia que le toc\u00f3.Se escap\u00f3 y ahi est\u00e1 encerrado, pero no le van a venir a buscar. Ha pasado del calor de un hogar a estar en un frio y h\u00famedo chenil. (Pincha en la foto para compartir sino no se ve)\nBlas, mestizo joven , salao y cari\u00f1os\u00edsimo Ya se puede adoptar \nSe encuentra en Cecapa( Santander) en Avda. Parayas 132 , Alto de Malia\u00f1o. Horario: De Lunes a Viernes de 10 a 12 y de 5 a 7.Sabados de 10 a 12. Tlfno. 942 25 46 36-942 25 45 75",
            "updated_time": "2016-12-01T23:53:53+0000"
        },
        {
            "id": "1383771471906740_1835478143402735",
            "message": "PERRERA CECAPA (Santander ) . La foto no tiene nada que ver con la realidad, en menudina , esta delgada y muerta de miedo. Se acerca lentamente y no hace m\u00e1s que temblar. Pero es un solete de perra que solo inspira ternura, la pobre.(Pincha en la foto para compartir sino no se ve ) DIFUNDIMOS ?\nLa recogieron abandonada por la calle,y no se sabe m\u00e1s de su vida anterior. Y mira donde est\u00e1 ahora ..en un infierno de chenil.\nPatty , mestiza hembra,joven. Tan cari\u00f1osa a pesar del miedo que solo te dan ganas de abrazarle. Ya se puede adoptar.\nSe encuentra en Cecapa( Santander) en Avda. Parayas 132 , Alto de Malia\u00f1o. Horario: De Lunes a Viernes de 10 a 12 y de 5 a 7.Sabados de 10 a 12. Tlfno. 942 25 46 36-942 25 45 75",
            "updated_time": "2016-12-01T20:45:27+0000"
        },
        {
            "id": "1383771471906740_1834434376840445",
            "message": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1169268686482891&set=a.922586181151144.1073741892.100001993137436&type=3&theater   ACTUALIZACION !! *** ESTA  ADOPTADO\n \nY ESTE PEQUE ..QUE YA TENIA QUE ESTAR FUERA ! NO TIENE NADA QUE VER CON LA FOTO, ES PRECIOSO . Y NO HACE MAS QUE SACAR LA PATUCA ENTRE LA VERJA DEL CHENIL QUERIENDO SALIR. VAMOSS ..AYUDAMOS DIFUNDI\u00c9NDOLE ??(Pincha en la foto para compartir sino no se ve)",
            "updated_time": "2016-11-29T22:31:16+0000"
        },
        {
            "id": "1383771471906740_1831622987121584",
            "message": "26 noviembre ( informativo )\n11 perros en Cecapa \nLos 3 \u00faltimos en entrar est\u00e1n dentro de los comentarios \n\nDentro del comentario de cada perro viene informacion",
            "updated_time": "2016-11-29T19:17:20+0000"
        },
        {
            "id": "1383771471906740_1834432733507276",
            "message": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1163390213737405&set=a.922586181151144.1073741892.100001993137436&type=3&theater  AYUDAIS A DIFUNDIR ESTE SOLETE DE PERRINA QUE ES P\u00c1 COMERSELA DE LO CARI\u00d1OSA QUE ES ! Muchas Gracias .(Pincha en la foto para compartir sino no se ve)",
            "updated_time": "2016-11-28T21:59:41+0000"
        },
        {
            "id": "1383771471906740_1828879350729281",
            "message": "PERRERA CECAPA (Santander) . Y muchos pensar\u00e1n , es mestiza y ni siquiera es mastin..no ser\u00e1 guapa de apariencia pero si noble de coraz\u00f3n. Lleva casi un mes, y NADIE ha preguntado por ella.\nABANDONADA por su due\u00f1o en la perrera,de donde la sac\u00f3 cuando era tan s\u00f3lo un beb\u00e9, ahora se han cansado de ella.\nLady, hembra mestiza de mastin de 5 a\u00f1os, afectuosa y sociable.Ya se puede adoptar. (Pincha en la foto para compartir sino no se ve) \nSINO PUEDES SER TU SU NUEVA FAMILIA , AYUDAS DIFUNDIENDO? Muchas Gracias.\nSe encuentra en Cecapa( Santander) en Avda. Parayas 132 , Alto de Malia\u00f1o. Horario: De Lunes a Viernes de 10 a 12 y de 5 a 7.Sabados de 10 a 12. Tlfno. 942 25 46 36-942 25 45 75",
            "updated_time": "2016-11-28T18:48:32+0000"
        },
        {
            "id": "1383771471906740_1830268103923739",
            "message": "https://m.facebook.com/adoptaoacogecantabria/photos/a.461938960632616.1073741828.461854430641069/691658950993948/?type=3",
            "story": "Cristina Guti\u00e9rrez Castillo shared Adopta o Acoge Cantabria's photo to the event: S.O.S \u00a1\u00a1  PERRERA CECAPA.",
            "updated_time": "2016-11-22T12:10:13+0000"
        },
        {
            "id": "1383771471906740_1830237823926767",
            "message": "Amelia,de 8 a\u00f1os, fue recogida abandonada en la calle y llevada a la Perrera Cecapa (Santander) , ya esta fuera rescatada por un grupo de madrinas. Esta pasando la cuarentena en residencia, PERO NECESITA CASA DE ACOGIDA EN CANTABRIA porque sino no queda otra que llevarle a residencia indefinidamente hasta su adopci\u00f3n.\nPodeis ver , el cambio de expresi\u00f3n de su cara en su primer dia de paseo que fue ayer..Logicamente se le tuvo que poner el chip, pasaporte , administrar la vacuna de la rabia, pentavalente y desparasitaci\u00f3n interna y externa. Y todav\u00eda hay que llevarla al vete a una rv m\u00e1s en profundidad porque tiene el lomo sin pelo, como podeis ver en la foto, los ojos mal..No tiene dientes abajo, pero ella sus chuches se le come.. jaja!.Ah! Y se le llevara a la pelu para mejorar su pelo mientras y que este muy coqueta .\nDe Amelia no se sabe nada de su vida anterior..pero es un solete de perrina, es muy cari\u00f1osa, es muy agradecida, solo busca caricias,..la pobre .\nSi alguien quiere unirse al grupo de madrinas o ayudar en sus gastos con lo que se pueda, poneros en contacto con Angela Calder\u00f3n o yo misma.ESTE RESCATE ES EL RESULTADO DE QUE ENTRE TODOS SE PUEDE ! Mil gracias a todos.",
            "updated_time": "2016-11-20T22:41:05+0000"
        },
        {
            "id": "1383771471906740_1827019600915256",
            "message": "ACTUALIZACION ! ****SALIO RESCATADO .\nPERRERA CECAPA (Santander).Otro m\u00e1s en esa lista negra de los perrines encerrados en esos frios cheniles.Se puede pensar que siendo mestizo de mastin , no lo tiene f\u00e1cil por su tama\u00f1o. Pero tiene un coraz\u00f3n muy noble, cari\u00f1osismo...cuando te vas aulla, el pobre. (Pincha en la foto para compartir, sino no se ve)\nRalph, es macho, joven,recogido de la calle porque estaba abandonado. La verdad , es que es adorable. Ya se puede adoptar.\nSe encuentra en Cecapa( Santander) en Avda. Parayas 132 , Alto de Malia\u00f1o. Horario: De Lunes a Viernes de 10 a 12 y de 5 a 7.Sabados de 10 a 12. Tlfno. 942 25 46 36-942 25 45 75",
            "updated_time": "2016-11-20T18:26:01+0000"
        },
        {
            "id": "1383771471906740_1827879090829307",
            "message": "ACTUALIZACION ! *** ESTA TARDE SALIO DE LA PERRERA PERO ESTA EN RESI PASANDO LA CUARENTENA, PARA PASAR A RESI INDEFINIDA. SE PIDE CASA DE ACOGIDA PARA PODER RESCATARLA EL GRUPO DE MADRINAS QUE SE ENCARGABA DE ARES (ya adoptado)\nPERRERA CECAPA (Santander) Cuando ves a una abuela como ella en una perrera , sola , triste , a veces mojada , otras veces con la mirada perdida, cuando tenia que estar durmiendo en una casa, al calor, solo se puede pensar si va a acabar asi sus \u00faltimos d\u00edas.\nAmelia, hembra de 9 a\u00f1os mas o menos, recogida de la calle abandonada. Adorable, se apoya en la mano dejando caer su cabeza y cerrando los ojos cuando la acaricias.SI OS FIJAIS EN LA FOTO TIENE LA PARTE DE ATRAS EN EL LOMO LE FALTA EL PELO PORQUE TIENE UNA ALERGIA TREMENDA.\nSe puede adoptar a partir del 18 de noviembre. UNA ADOPCION URGENTE O UNA CASA DE ACOGIDA, ALGUIEN QUE LE AYUDE A SALIR DE AHI,SINO SE MUERE.( Pincha en la foto para compartir sino no se ve)\nSe encuentra en Cecapa( Santander) en Avda. Parayas 132 , Alto de Malia\u00f1o. Horario: De Lunes a Viernes de 10 a 12 y de 5 a 7.Sabados de 10 a 12. Tlfno. 942 25 46 36-942 25 45 75",
            "updated_time": "2016-11-18T22:35:47+0000"
        },
        {
            "id": "1383771471906740_1828431514107398",
            "message": "Y OLEEEE ! MUY BUENAS NOTICIAS ..ARES ADOPTADO ! Despu\u00e9s de casi dos meses dentro de la Perrera Cecapa (Santander ) Por fin fuera! Adoptado por su angel de la guarda que aparecido en el ultimo momento Felix Higuera , a pesar de que Ares tiene 9 a\u00f1os y alg\u00fan problemilla en sus patas.\nEsto va dedicado a todos vosotros, a las madrinas que decidieron rescatarle porque ya no podia estar mas ahi, a todos y cada uno de vosotros que le hab\u00e9is difundido con tanto empe\u00f1o y cari\u00f1o.\nEl grupo de madrinas que se iba a encargar de Ares, decidimos ayudar a otra perrina , Amelia una abuela de 9 a\u00f1os , en un estado lamentable. \nLA MAYOR SATISFACCION PARA LOS QUE LE HEMOS VISTO SUFRIR DIA A DIA ES VERLE FUERA . MIL GRACIAS A TODOS !",
            "updated_time": "2016-11-17T19:48:36+0000"
        },
        {
            "id": "1383771471906740_1826979597585923",
            "message": "ACTUALIZACION ! ARES ADOPTADO POR FELIX HIGUERA\nPERRERA CECAPA (Santander ). Mas de mes y medio encerrado ,m\u00e1s de 1500 veces compartido y sigue en la Perrera. Se llena la Perrera...hay riesgo de sacrificio y cuando adoptan y rescatan a todos menos a \u00e9l. Pues nada, esta claro que le persigue la mala suerte. Que no nos coja de sorpresa que un dia ya no est\u00e9 , claro. Ya no s\u00e9 como difundirle ! (Para compartir pincha en la foto)\nAres, pastor alem\u00e1n macho de 9 a\u00f1os, ABANDONADO POR SU DUE\u00d1O a su triste suerte.Cari\u00f1oso, noble y tranquilo.\nSe encuentra en Cecapa( Santander) en Avda. Parayas 132 , Alto de Malia\u00f1o. Horario: De Lunes a Viernes de 10 a 12 y de 5 a 7.Sabados de 10 a 12. Tlfno. 942 25 46 36-942 25 45 75",
            "updated_time": "2016-11-16T21:28:12+0000"
        },
        {
            "id": "1383771471906740_1822596551357561",
            "message": "URGENTE\n\nhttps://www.facebook.com/groups/1518729968430358/permalink/1602176323419055/?sale_post_id=1602176323419055",
            "updated_time": "2016-11-06T00:49:05+0000"
        },
        {
            "id": "1383771471906740_1822843354666214",
            "message": "YA ESTA CON RESCATES PERRINES \n\nAYUDADNOS A AYUDARLOS!!!!\nLa perrera de Cecapa esta repleta y el riesgo de sacrificio es inminente.\nPese a que estamos desbordadas de casos queremos ayudar a esta pobre que a sus 5 a\u00f1os ya no resulta buena para cazar.\nLa historia de siempre una y otra vez y esto es solo comienzo de la temporada.\n\nNecesitamos ayuda economica para pagar su salida  y gastos veterinarios.\nIra a residencia si nadie puede acogerla.\n\nPOR FAVOR SIN VUESTRA AYUDA NUESTRO ESFUERZO NO SALVA VIDAS.\n\nContacta con nosotros mandando un mensaje a la pagina o al correo rescatesperrines@gmail.com",
            "updated_time": "2016-11-05T08:36:13+0000"
        }
    ],
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.8/1383771471906740/feed?access_token=190441714759199|QdoMmLvHYEUzSeeLyPK4Awg6Zv4&limit=25&until=1478334973&__paging_token=enc_AdClsPZANDGfApZBMs5hZBCAU5pmRetZCFjWGZBL4XRvz2CkLcZBri6MMcUox1Y0Yc93ytAHP6jxcDGHslA62nR5j9liZCp0Hj7ebL3sEFGZAic3OuTnGgZDZD",
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.8/1383771471906740/feed?since=1482017711&access_token=190441714759199|QdoMmLvHYEUzSeeLyPK4Awg6Zv4&limit=25&__paging_token=enc_AdBuSUOaNKXmKDROLQnlujmiZAMS6HU3wIfjIgSj6KGwNJnbkdkYL9ZAKq2Jdr7hzjZCQ8OZCeTbYso091W0CSZAjT1GeR9eLTvm8NuFXNIRf9t3uMgZDZD&__previous=1"
    }
}