{
    "data": [
        {
            "id": "1620534718184695_1799799363591562",
            "message": "Buenas! Les dejamos esta r\u00edtmica noticia veraniega... \nLa semana del 15 de enero estaremos comenzando unos TALLERES de VERANO de PERCUSI\u00d3N AFROLATINA, para Nivel Inicial (quienes no tengan experiencia y conocimientos en percusi\u00f3n) y para Nivel Princimedio (quienes ya anden tocando algo de tambores). El taller tendr\u00e1 duraci\u00f3n de un mes, clases grupales una vez a la semana. Vamos a estar trabajando algo de m\u00fasica y cantos cubanos. NO hacen falta instrumentos... Ya estaremos pasando los d\u00edas y horarios para cada grupo. Lxs esperamos!!",
            "updated_time": "2016-12-15T13:31:26+0000"
        },
        {
            "id": "1620534718184695_1799830700255095",
            "message": "Pa que le vayan tomando gustito al Taller de Verano que estaremos arrancando en enero... les dejamos este videito de la presentaci\u00f3n de la Comparsa La Zonera, un proyecto en el que estamos trabajando en Zona Afro desde hace poquito con lxs alumnxs, pero que ya va tomando sabor!!!",
            "updated_time": "2016-12-13T16:14:40+0000"
        },
        {
            "id": "1620534718184695_1797364550501710",
            "message": "...una fragmento de la presentaci\u00f3n de La Zonera, un proyecto de Conga de Comparsa cubana, en el que venimos trabajando en Zona Afro desde hace poquito !!! Gracias a lxs organizadores del Piletonaso por darnos el espacio para sumarnos al evento !",
            "updated_time": "2016-12-13T15:00:56+0000"
        },
        {
            "id": "1620534718184695_1794438737460958",
            "message": "me interesa sumarme al taller...   cobran algun arancel o algo asi ? es necesario inscribirse?? vivo en catamarca pero puedo acercarme a tucuman para ese dia.. gracias!",
            "updated_time": "2016-12-02T14:10:51+0000"
        },
        {
            "id": "1620534718184695_1793965524174946",
            "message": "...se divierten los changos!!",
            "updated_time": "2016-12-01T17:41:17+0000"
        },
        {
            "id": "1620534718184695_1793965934174905",
            "message": "Hola!  Todavia se puede sumar?",
            "updated_time": "2016-12-01T15:26:52+0000"
        },
        {
            "id": "1620534718184695_1793986284172870",
            "message": "...la Cande style, alma de musiquera !!!",
            "updated_time": "2016-12-01T13:42:38+0000"
        },
        {
            "id": "1620534718184695_1792944817610350",
            "message": "Hola! Me comentan xfa si hay curso inicial para tomar, dias y horarios. Gracias!!!!",
            "updated_time": "2016-11-29T11:20:57+0000"
        },
        {
            "id": "1620534718184695_1792707060967459",
            "message": "Buenas! Me pasan info?",
            "updated_time": "2016-11-28T12:34:10+0000"
        },
        {
            "id": "1620534718184695_1731083697129796",
            "message": "HOY vamos a seguir recibiendo interesadxs en sumarse a las clases del NUEVO GRUPO Nivel Inicial del Taller de INICIACI\u00d3N a la PERCUSI\u00d3N AFROLATINA en ZonaAfro (calle Rioja 19A). Pueden venir a probar la primer clase sin ning\u00fan otro compromiso que el de venir a disfrutar y ponerse en sintonia con el ritmo de los tambores. Mientras les dejamos unas fotitos de lo que fue la JORNADA de CONVIVENCIA 2016 Zona Afro con todas las personas que participan de los talleres de percu en la Zona!!! Lxs esperamos hoy a las 16.30 hs!!! (agradecemos cualquier ayuda en la difusi\u00f3n!)",
            "updated_time": "2016-09-07T12:05:45+0000"
        },
        {
            "id": "1620534718184695_1728446644060168",
            "message": "MA\u00d1ANA continuamos con las CLASES del NUEVO GRUPO de Iniciaci\u00f3n a la Percusi\u00f3n Afrolatina, Nivel Inicial, no hacen falta conocimientos previos ni contar con instrumentos. Pueden acercarse a probar la clase sin ning\u00fan problema, ESTAREMOS TODO JUNIO HACIENDO INSCRIPCIONES PARA ESTE GRUPO. Animense, se esta armando lindo!!!! Lxs esperamos en el local de Zona Afro calle Rioja 19, MA\u00d1ANA MARTES 16.30 HS!!!",
            "updated_time": "2016-06-21T01:41:13+0000"
        },
        {
            "id": "1620534718184695_1726406520930847",
            "message": "...BUENAS VIBRAS PARA EL CUERPO Y EL ALMA!!!",
            "updated_time": "2016-06-15T14:54:39+0000"
        },
        {
            "id": "1620534718184695_1725545564350276",
            "message": "MA\u00d1ANA MARTES 14 a las 16.30 HS. ..INSCRIPCIONES ABIERTAS para NUEVO GRUPO de INICIACI\u00d3N a la PERCUSI\u00d3N AFROLATINA, No hacen falta conocimientos previos ni contar con instrumentos. Cualquier consulta, por aqu\u00ed andaremos!!! (agradecemos cualquier ayuda en la difusi\u00f3n!). A animarse a ponerle ritmo a la cuesti\u00f3n! V\u00e9nganse a probar la clase sin ning\u00fan compromiso, lxs esperamos!",
            "updated_time": "2016-06-14T02:32:32+0000"
        },
        {
            "id": "1620534718184695_1723041207934045",
            "message": "... hace unos a\u00f1itos ya, cuando reci\u00e9n abr\u00edamos el local de Zona Afro, y se sumaron a las clases dos jugadorxs de la mejor naturaleza !!!",
            "updated_time": "2016-06-09T15:21:40+0000"
        },
        {
            "id": "1620534718184695_1722004088037757",
            "message": "HOY COMENZAMOS CON LAS CLASES DE ESTE NUEVO GRUPO DE PERCUSION AFROLATINA NIVEL INICIAL, VENGANSE A PARTICIPAR DE LA CLASE SIN DRAMA, NO HACE FALTA INSTRUMENTO NI CONOCIMIENTOS PREVIOS. LXS ESPERAMOS A LAS 16.30 EN EL LOCAL DE ZONA AFRO, CALLE RIOJA 19A. SALUDOS!",
            "updated_time": "2016-06-07T15:53:00+0000"
        },
        {
            "id": "1620534718184695_1719221461649353",
            "message": "ARRANCAMOS EL PROX MARTES 7 a las 16.30 HS. ..INSCRIPCIONES ABIERTAS para NUEVO GRUPO de INICIACI\u00d3N a la PERCUSI\u00d3N AFROLATINA, No hacen falta conocimientos previos ni contar con instrumentos. Cualquier consulta, por aqu\u00ed andaremos!!! (agradecemos cualquier ayuda en la difusi\u00f3n!)",
            "updated_time": "2016-06-04T01:08:11+0000"
        },
        {
            "id": "1620534718184695_1717856341785865",
            "message": "...SE VIENE CON TUTTI !!! Pr\u00f3xima semana...INSCRIPCIONES ABIERTAS para NUEVO GRUPO de INICIACI\u00d3N a la PERCUSI\u00d3N AFROLATINA, d\u00edas Martes 16.30 hs. Arrancamos la prox semana. No hacen falta conocimientos previos ni contar con instrumentos. Cualquier consulta, por aqu\u00ed andaremos!!! (agradecemos cualquier ayuda en la difusi\u00f3n!)",
            "updated_time": "2016-06-01T17:01:23+0000"
        },
        {
            "id": "1620534718184695_1717578991813600",
            "message": "...suena el bongo con estos dos mitos de la Zona que son familia de la casa ya !!! Arrancamos la prox semana con NUEVO GRUPO Martes a las 16.30 hs !!",
            "updated_time": "2016-05-31T23:00:18+0000"
        },
        {
            "id": "1620534718184695_1717183598519806",
            "message": "Una tarde de clases...repicando los tambores con este grupete que tiene todo el power !!",
            "updated_time": "2016-05-30T16:13:24+0000"
        },
        {
            "id": "1620534718184695_1716450551926444",
            "message": "...armando alguito en la clase de bongo con el maestro Gabriel Igancio Cordoba",
            "updated_time": "2016-05-28T14:05:52+0000"
        },
        {
            "id": "1620534718184695_1716445808593585",
            "message": "...INSCRIPCIONES ABIERTAS para NUEVO GRUPO de INICIACI\u00d3N a la PERCUSI\u00d3N AFROLATINA, d\u00edas Martes 16.30 hs. Arrancamos en JUNIO !! No hacen falta conocimientos previos ni contar con instrumentos. Cualquier consulta, por aqu\u00ed andaremos!!! (se agradece cualquier ayudita en la difusi\u00f3n!)",
            "updated_time": "2016-05-28T13:48:03+0000"
        },
        {
            "id": "1620534718184695_1710744809163685",
            "message": "...he aqu\u00ed, un pedacito de una clase del Taller de Percusi\u00f3n Afrolatina con este equipo de changas y changos que son puro alegr\u00eda y tambor, mas all\u00e1 del que canta jajajaa !! Que vuele la pluma noma ...",
            "updated_time": "2016-05-12T16:49:46+0000"
        },
        {
            "id": "1620534718184695_1710741425830690",
            "message": "...INSCRIPCIONES ABIERTAS para NUEVO GRUPO de INICIACI\u00d3N a la PERCUSI\u00d3N AFROLATINA, d\u00edas Martes 16.30 hs. Arrancamos en JUNIO !! No hacen falta conocimientos previos ni contar con instrumentos. Cualquier consulta, por aqu\u00ed andaremos!!!",
            "updated_time": "2016-05-12T16:30:20+0000"
        },
        {
            "id": "1620534718184695_1707602189477947",
            "message": "...algunos lindos momentos que se van dando durante las clases con tanta gente linda que comparti\u00f3 el espacio de Zona Afro este ultimo tiempo !!!",
            "updated_time": "2016-05-03T17:13:09+0000"
        },
        {
            "id": "1620534718184695_1695052644066235",
            "message": "INSCRIPCIONES ABIERTAS nuevos grupos Nivel Inicial, horarios Martes 16.30, Jueves 16.30 o Jueves 19.30 hs. No hacen falta conocimientos previos ni contar con instrumentos. Cualquier consultita por aqu\u00ed andamos!!",
            "updated_time": "2016-03-31T03:52:32+0000"
        }
    ],
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.8/1620534718184695/feed?access_token=190441714759199|QdoMmLvHYEUzSeeLyPK4Awg6Zv4&limit=25&until=1459396352&__paging_token=enc_AdBFq89AKk1f8FgOGKNfg6ucmNlOkkEZCs6gZCRDssQYdeYPZBqxzpRlr9Mm3oxDGUELyQV0q63JkEZAQwVQgaJECAj99l0zDpDBlISSTA1lmDQJ5AZDZD",
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.8/1620534718184695/feed?since=1481808686&access_token=190441714759199|QdoMmLvHYEUzSeeLyPK4Awg6Zv4&limit=25&__paging_token=enc_AdCgk6sV3v4BARMh66jg4UYNDgUdpVxuuc6S6anxwe2ZCEurCxt9oYnZCVUwZBSF4tOyAWn9ANcWS68wDYp1gz4x4XYROe8jvExmqJJLgFXGZAb8tAZDZD&__previous=1"
    }
}