{
    "data": [
        {
            "id": "1714890645506164_1722219798106582",
            "story": "Aline Santini shared Vernissage Pinheiros's photo to the event: Virada Cultural C L A N D E S T I NA de S\u00e3o Paulo 2017.",
            "updated_time": "2016-12-16T14:10:57+0000"
        },
        {
            "id": "1714890645506164_1721940618134500",
            "message": "Bora, pra onde todos s\u00e3o bem vindos! #Clandestina",
            "updated_time": "2016-12-16T03:02:10+0000"
        },
        {
            "id": "1714890645506164_1721748068153755",
            "message": "Quem vai tocar nesta Virada aqui?Tb n\u00e3o concordo com a Virada l\u00e1 em Interlagos!!!",
            "updated_time": "2016-12-15T18:58:00+0000"
        },
        {
            "id": "1714890645506164_1721646538163908",
            "message": ":/",
            "updated_time": "2016-12-15T15:13:55+0000"
        },
        {
            "id": "1714890645506164_1720664921595403",
            "message": "Boa noite, Clandestinos!",
            "updated_time": "2016-12-15T12:37:05+0000"
        },
        {
            "id": "1714890645506164_1720441501617745",
            "message": "O que acham se fosse uma atra\u00e7\u00e3o da virada?!",
            "story": "Lucas Pires shared Marcos Nunes's video to the event: Virada Cultural C L A N D E S T I NA de S\u00e3o Paulo 2017.",
            "updated_time": "2016-12-15T02:15:51+0000"
        },
        {
            "id": "1714890645506164_1721228424872386",
            "story": "Gustavo Cruz shared Anhangabaroots's post to the event: Virada Cultural C L A N D E S T I NA de S\u00e3o Paulo 2017.",
            "updated_time": "2016-12-14T23:11:14+0000"
        },
        {
            "id": "1714890645506164_1721180174877211",
            "story": "Cleber Macedo shared ckturistando's post to the event: Virada Cultural C L A N D E S T I NA de S\u00e3o Paulo 2017.",
            "updated_time": "2016-12-14T21:00:03+0000"
        },
        {
            "id": "1714890645506164_1721179778210584",
            "story": "Cleber Macedo shared ckturistando's post to the event: Virada Cultural C L A N D E S T I NA de S\u00e3o Paulo 2017.",
            "updated_time": "2016-12-14T20:58:56+0000"
        },
        {
            "id": "1714890645506164_1721044444890784",
            "message": "https://www.facebook.com/events/1681307145532848/",
            "story": "Charles Gon\u00e7alves shared Cidade Clandestina's post to the event: Virada Cultural C L A N D E S T I NA de S\u00e3o Paulo 2017.",
            "updated_time": "2016-12-14T15:49:52+0000"
        },
        {
            "id": "1714890645506164_1720633621598533",
            "message": "Procure o seu signo <3\nCurta: Bal\u00e3ozinhos",
            "story": "Dr. Trouxa shared Bal\u00e3ozinhos's post to the event: Virada Cultural C L A N D E S T I NA de S\u00e3o Paulo 2017.",
            "updated_time": "2016-12-14T00:27:49+0000"
        },
        {
            "id": "1714890645506164_1720631318265430",
            "message": "Bora vomitarmos na p\u00e1gina da Fiesp?",
            "story": "Leonardo P. Cavalcanti shared Fiesp's post to the event: Virada Cultural C L A N D E S T I NA de S\u00e3o Paulo 2017.",
            "updated_time": "2016-12-14T00:19:12+0000"
        },
        {
            "id": "1714890645506164_1720605918267970",
            "message": "Cultura. #Tucanalhas",
            "story": "Lucas Pires shared Slam Resist\u00eancia's video to the event: Virada Cultural C L A N D E S T I NA de S\u00e3o Paulo 2017.",
            "updated_time": "2016-12-13T23:24:03+0000"
        },
        {
            "id": "1714890645506164_1720499574945271",
            "message": "A Terceira idade que esse evento respeita. Kkk",
            "story": "Lucas Pires shared Planeta da M\u00fasica's video to the event: Virada Cultural C L A N D E S T I NA de S\u00e3o Paulo 2017.",
            "updated_time": "2016-12-13T23:13:13+0000"
        },
        {
            "id": "1714890645506164_1720600538268508",
            "message": "AM\u00c9M! \ud83c\udf40",
            "updated_time": "2016-12-13T23:06:50+0000"
        },
        {
            "id": "1714890645506164_1720357911626104",
            "message": "Quem ainda n\u00e3o baixou, ta marcando!\nGuia de Cultivo B\u00e1sico\nDOWNLOAD GR\u00c1TIS\nwww.maconha.info",
            "updated_time": "2016-12-13T22:13:56+0000"
        },
        {
            "id": "1714890645506164_1719852368343325",
            "message": "Bom, al\u00e9m da Virada Cultural, vamos ter que tb salvar o Carnaval de Rua em SP. Bora?\n---------------------------------------------------------------------------ATEN\u00c7\u00c3O! QUEREM ACABAR COM O CARNAVAL DE RUA GR\u00c1TIS E DEMOCR\u00c1TICO DE S\u00c3O PAULO!\n\nGente feliz incomoda muita gente, 500 blocos de rua que fazem mais de 2 milh\u00f5es de paulistanos felizes sem cobrar nada por isso incomodam muuuito mais. Especialmente quem ganhava dinheiro com isso. \n\nAcessem o link e votem contra o projeto de lei que vai engessar e sufocar todos os Blocos at\u00e9 os matarem de vez.\n\nhttp://www.carnavalderua.minhasampa.org.br/#block-3270\n\nE, por favor, compartilhem.\n\nOu contentem-se a ter que sair da cidade pra pular Carnaval ou pagar caro pra entrar no samb\u00f3dromo ou desfilar em alguma Escola.",
            "updated_time": "2016-12-13T20:12:30+0000"
        },
        {
            "id": "1714890645506164_1720371438291418",
            "updated_time": "2016-12-13T19:42:23+0000"
        },
        {
            "id": "1714890645506164_1720360808292481",
            "message": "E se algum ou alguns meliantes aparecerem, colocamos em pr\u00e1tica o ensinamento de Jeronimo! Kkkkk",
            "story": "Lucas Pires shared MOB FUNK's video to the event: Virada Cultural C L A N D E S T I NA de S\u00e3o Paulo 2017.",
            "updated_time": "2016-12-13T18:39:26+0000"
        },
        {
            "id": "1714890645506164_1720431094952119",
            "message": "Curtem : By Tumblr",
            "story": "Debochada shared By Tumblr's photo to the event: Virada Cultural C L A N D E S T I NA de S\u00e3o Paulo 2017.",
            "updated_time": "2016-12-13T15:58:45+0000"
        },
        {
            "id": "1714890645506164_1720378551624040",
            "message": "deixo a disposi\u00e7\u00e3o os servi\u00e7os da Phixies para fazer gratuitamente o site com a programa\u00e7\u00e3o para o evento.. =)",
            "updated_time": "2016-12-13T14:12:31+0000"
        },
        {
            "id": "1714890645506164_1720086094986619",
            "message": "Convide os amigos, compartilhe! Vamos brindar o ano e fotografar a avenida mais linda da cidade! \nVamos tamb\u00e9m retratar com estas imagens, como a rua pode ser acolhedora e a principal via de acesso \u00e0 cultura. Tragam suas mensagens dizendo o quanto \u00e9 importante a virada cultural ocupando a cidade.\nhttps://www.facebook.com/events/642282192621315/",
            "story": "VivaRua shared their event to the event: Virada Cultural C L A N D E S T I NA de S\u00e3o Paulo 2017.",
            "updated_time": "2016-12-13T01:22:58+0000"
        },
        {
            "id": "1714890645506164_1720009438327618",
            "message": "que homao",
            "updated_time": "2016-12-12T21:47:14+0000"
        },
        {
            "id": "1714890645506164_1719928235002405",
            "story": "Luiz Roque Eiglmeier shared Professor Luiz Roque's post to the event: Virada Cultural C L A N D E S T I NA de S\u00e3o Paulo 2017.",
            "updated_time": "2016-12-12T21:00:12+0000"
        },
        {
            "id": "1714890645506164_1715657192096176",
            "message": "Galera, eu to realmente sem palavras pra agradecer todo esse apoio. Eu sou uma pessoa s\u00f3 e n\u00e3o to dando conta de administrar a quantidade de posts e mensagens que t\u00e3o chegando, mas obrigado a todos! vou tentar organizar quem se disp\u00f4s a ajudar, e aguardem novidades por aqui. Por enquanto, esse \u00e9 o link pro abaixo-assinado pra Virada n\u00e3o morrer. www.change.org/Virada E, para animar aqui enquanto isso, eu quero saber: qual \u00e9 a hist\u00f3ria mais curiosa/interessante/engra\u00e7ada/maluca que voc\u00ea viveu na Virada? Conta a\u00ea!",
            "updated_time": "2016-12-12T18:57:06+0000"
        }
    ],
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.8/1714890645506164/feed?access_token=190441714759199|QdoMmLvHYEUzSeeLyPK4Awg6Zv4&limit=25&until=1481569026&__paging_token=enc_AdCkElOU4xI4sZAKQF64hN3qQ8ZBBs6ONZAJdSU6ZCPL4whb2KIPCMiQgFEDkw14wUgTlBzocHI3nI1NoPKW9c9cAz73F0tZAgk6ZC9ZBee975wYVvpfQZDZD",
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.8/1714890645506164/feed?since=1481897457&access_token=190441714759199|QdoMmLvHYEUzSeeLyPK4Awg6Zv4&limit=25&__paging_token=enc_AdAfN0YPsuZCP4crMCx5xDbioA5HSabWnRCyAsS17Vl7mxoeIeZAsG5jK19AgfEvQT1gdBhvtkyCr8UyBWglOJYORDqkWMc9QJPwurrn3QAZB6n5AZDZD&__previous=1"
    }
}