{
    "data": [
        {
            "id": "1714475445538630_1731298137189694",
            "message": "K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck, hogy ilyen sokan elj\u00f6ttetek, \u00e9s a szervez\u0151knek, fell\u00e9p\u0151knek, k\u00f6zrem\u0171k\u00f6d\u0151knek a sz\u00ednvonalas m\u0171sort \u00e9s a sz\u00e9p berendez\u00e9st, ki\u00e1ll\u00edt\u00e1st! \u00c1ldott \u00dcnnepeket mindenkinek! :)",
            "updated_time": "2016-12-17T21:44:50+0000"
        },
        {
            "id": "1714475445538630_1730509057268602",
            "message": "Kedves Mindenki!\n\nM\u00e1r csak egyet kell aludni...\nRem\u00e9lj\u00fck, mindenki megtal\u00e1lja a v\u00e1ros \u00fatveszt\u0151j\u00e9ben a PH-t ;)\n\nNagyon v\u00e1rjuk a tal\u00e1lkoz\u00e1st Veletek!\n\nA szervez\u0151k \u00e9s a fell\u00e9p\u0151k nev\u00e9ben,\nAnna",
            "updated_time": "2016-12-16T12:51:59+0000"
        },
        {
            "id": "1714475445538630_1729044294081745",
            "message": "Kedves Bogars\u00e1g!\nMa d\u00e9lig tudtok m\u00e9g jelentkezni irzen el\u0151programokra itt: \nhttps://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLScKIS4XTCz5MeF5D_Nd4cQ-ZNkrE93zicLkgZodWKtwu8aemg/viewform\nGyertek, v\u00e1runk Titeket!",
            "updated_time": "2016-12-14T10:01:18+0000"
        },
        {
            "id": "1714475445538630_1728410970811744",
            "message": "Kedves Bogars\u00e1g!\nHolnap d\u00e9lig tudtok m\u00e9g jelentkezni irzen el\u0151programokra itt: https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLScKIS4XTCz5MeF5D_Nd4cQ-ZNkrE93zicLkgZodWKtwu8aemg/viewform\nGyertek, v\u00e1runk Titeket!",
            "updated_time": "2016-12-13T10:18:43+0000"
        },
        {
            "id": "1714475445538630_1726600027659505",
            "message": "Az irzen est\u00e9j\u00e9n gyertek m\u00e1r 5 \u00f3r\u00e1ra a PH-ba, \u00e9s vegyetek r\u00e9szt a k\u00e9t el\u0151program egyik\u00e9n! Az el\u0151ad\u00e1sok passz\u00edv v\u00e9gig\u00fcl\u00e9se el\u0151tt (kiv\u00e9tel persze, ha fell\u00e9p\u0151 vagy) akt\u00edvan is csatlakozhatsz a labirintushoz. Regisztr\u00e1lj a csatolm\u00e1nyra kattintva min\u00e9l el\u0151bb, mert l\u00e9tsz\u00e1mkeret van mind k\u00e9t programra. A regisztr\u00e1ci\u00f3t legk\u00e9s\u0151bb 14-\u00e9n szerd\u00e1n d\u00e9lig teheted meg.\n\n1. Labirintusj\u00e1r\u00e1s - Sajg\u00f3 Szabolcs SJ vezet\u00e9s\u00e9vel (max. 15 f\u0151)\n\n2. Kalandoz\u00e1sok a labirintusban - mozg\u00e1sm\u0171hely Sajg\u00f3 Korn\u00e9l vezet\u00e9s\u00e9vel. (max. 20 f\u0151)",
            "updated_time": "2016-12-11T18:43:29+0000"
        },
        {
            "id": "1714475445538630_1723473384638836",
            "message": "Sziasztok!\n\nK\u00f6zeledik az irzen, m\u00e1r nincs k\u00e9t h\u00e9t...\nA szervez\u0151k az utols\u00f3 sim\u00edt\u00e1sokat tervezgetik...\nA fell\u00e9p\u0151k lassan elkezdenek izgulni...\n\nUgye Ti is v\u00e1rj\u00e1tok m\u00e1r a j\u00f6v\u0151 szombatot? ;)",
            "updated_time": "2016-12-06T08:55:28+0000"
        },
        {
            "id": "1714475445538630_1715702362082605",
            "message": "Kedves Bog\u00e1r!\n\nSzeretettel v\u00e1rjuk jelentkez\u00e9sedet az idei irzenre!\nGyere, l\u00e9pj fel, adj el\u0151, \u00e1ll\u00edts ki! :)\nR\u00e9szletek a mell\u00e9kletben.",
            "updated_time": "2016-11-23T11:10:12+0000"
        },
        {
            "id": "1714475445538630_1715702155415959",
            "message": "Kedves Bog\u00e1r!\nSzeretettel h\u00edvunk az idei J\u00f3t\u00e9konys\u00e1gi irzenre!\nCsatolva tal\u00e1lod az esem\u00e9ny plak\u00e1tj\u00e1t, s benne minden inform\u00e1ci\u00f3t.\nV\u00e1runk T\u00e9ged! :)",
            "updated_time": "2016-11-23T11:09:01+0000"
        }
    ],
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.8/1714475445538630/feed?access_token=190441714759199|QdoMmLvHYEUzSeeLyPK4Awg6Zv4&limit=25&until=1479899341&__paging_token=enc_AdDrvpi0ZCyndSTbPwDZBpKpgjMZAML7mMqkH2KPk8tBW1NhY4ZAUX44ruhvSITbZCDijq8GUbCGEYyrrMGe3haQaRL6Wkx3WG6qM49s8hJQL2SIKHAZDZD",
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.8/1714475445538630/feed?since=1482011090&access_token=190441714759199|QdoMmLvHYEUzSeeLyPK4Awg6Zv4&limit=25&__paging_token=enc_AdBHJihFacNnx6w7PqFcnJEq2llObEh3z4vwOZAHmQYB1Xbg1O1I75TQ5ap38S3iVKfksFWlIkZArsIeO9weXkxOSWizWQIaUSO1LNAAF8tt59vAZDZD&__previous=1"
    }
}