{
    "data": [
        {
            "id": "1810142092603662_1827620307522507",
            "message": "Para encerrar 2016 com sucesso, a Garimpo vai sortear ador\u00e1veis presentes, que v\u00e3o encher o teu 2017 de alegria e bons momentos!\n\nPara participar basta visitar o evento, preencher um cupom, depositar na urna e torcer muito!\n\n\u2666 1\u00ba Pr\u00eamio \u2666\n\n3 Cadernetas Moleskine (papel jornal) + Estojo de Canetas Stabilo (20 cores) \n\n\u2666 2\u00ba Pr\u00eamio \u2666\n\nRotulador Dymo\n\n\u2666 3\u00ba Pr\u00eamio \u2666\n\nCesta de Piquenique + Toalha Imperme\u00e1vel \n\n\u2666 4\u00ba Pr\u00eamio \u2666\n\n3 leituras maravilhosas <3\n\n\u2022 Moda com Prop\u00f3sito - Andr\u00e9 Carvalhal\n\u2022 Correspond\u00eancias - Clarice Lispector\n\u2022 A Li\u00e7\u00e3o do Amigo - Cartas de M\u00e1rio Andrade a Carlos Drummond de Andrade\n\n*Os cupons poder\u00e3o ser preenchidos das 13h \u00e0s 18h.\n\nBoa sorte! <3",
            "updated_time": "2016-12-17T01:10:43+0000"
        },
        {
            "id": "1810142092603662_1827601434191061",
            "message": "A partir das 16h o Thiago Moraes animar\u00e1 a Garimpo com um sonzinho good vibes de bom gosto!\n\n\u00c9 s\u00f3 chegar! <3",
            "updated_time": "2016-12-17T00:01:14+0000"
        },
        {
            "id": "1810142092603662_1827564027528135",
            "message": "Vai ter Randev\u00fa na Garimpo. <3\n\nCuradoria arrebatadora, com modas vintage & atual, para <3 nenhum aguentar de tanto querer! <3",
            "updated_time": "2016-12-16T21:35:59+0000"
        },
        {
            "id": "1810142092603662_1827563810861490",
            "message": "The Vintage Closet na Garimpo. <3\n\nO TVC estar\u00e1 na Garimpo com a arara recheada de maravilhosidades. Te joga e garante os teus garimpos de sucesso! <3",
            "updated_time": "2016-12-16T21:34:56+0000"
        },
        {
            "id": "1810142092603662_1827562464194958",
            "message": "Vai ter Est\u00fadio Gracias com Calend\u00e1rios Lunares de 2017 na Garimpo! <3",
            "updated_time": "2016-12-16T21:31:53+0000"
        },
        {
            "id": "1810142092603662_1827559190861952",
            "message": "Vai ter Chamaquitas na Garimpo. <3\n\nDesapegos encantadores das irm\u00e3s mais estilosas da city! \nVem conferir! <3",
            "updated_time": "2016-12-16T21:26:17+0000"
        },
        {
            "id": "1810142092603662_1827558037528734",
            "message": "Vai ter Isadora Dias na Garimpo com as suas artes & brech\u00f3zinho fofo. <3",
            "updated_time": "2016-12-16T21:25:46+0000"
        },
        {
            "id": "1810142092603662_1827538154197389",
            "message": "Vai ter Encanta na Garimpo. <3\n\nA encanta estar\u00e1 na Garimpo com todas as suas fofuras autorais, feitas artesanalmente. <3",
            "updated_time": "2016-12-16T20:32:21+0000"
        },
        {
            "id": "1810142092603662_1827537650864106",
            "message": "S\u00f3 no Vinil na Garimpo. <3",
            "updated_time": "2016-12-16T20:30:29+0000"
        },
        {
            "id": "1810142092603662_1827534774197727",
            "message": "Mr. Mustache Brech\u00f3 Masculino na Garimpo. <3\n\nPra boy nenhum ficar de fora, a arara do Mr. Mustache estar\u00e1 repleta de modas vintage & atual. <3",
            "updated_time": "2016-12-16T20:23:37+0000"
        },
        {
            "id": "1810142092603662_1827042554246949",
            "message": "Pure Hipp na Garimpo! <3",
            "updated_time": "2016-12-16T20:04:59+0000"
        },
        {
            "id": "1810142092603662_1827523520865519",
            "message": "Vai ter Jujubal\u00e2ndia e suas do\u00e7uras gourmet na Garimpo! <3",
            "updated_time": "2016-12-16T20:02:24+0000"
        },
        {
            "id": "1810142092603662_1827523610865510",
            "message": "P\u00e1gina DesapegaLu... Curte ai! E nos vemos no s\u00e1bado.\n\nhttps://www.facebook.com/DesapegaLu-256270214773613/?ref=aymt_homepage_panel",
            "updated_time": "2016-12-16T20:00:48+0000"
        },
        {
            "id": "1810142092603662_1827522974198907",
            "message": "Vai ter Yasmin Vargas na Garimpo. <3",
            "updated_time": "2016-12-16T19:58:01+0000"
        },
        {
            "id": "1810142092603662_1827424990875372",
            "message": "J\u00e1 curtiu a nossa p\u00e1gina? Aproveita e j\u00e1 faz a wishlist do Garimpo <3\nhttp://www.facebook.com/tvintagecloset",
            "updated_time": "2016-12-16T16:14:43+0000"
        },
        {
            "id": "1810142092603662_1827391374212067",
            "message": "Me liga p combinar Juju",
            "updated_time": "2016-12-16T15:25:38+0000"
        },
        {
            "id": "1810142092603662_1827041880913683",
            "message": "Vai ter Sacode a Poeira Brech\u00f3 na Garimpo! <3",
            "updated_time": "2016-12-15T22:14:20+0000"
        },
        {
            "id": "1810142092603662_1827039140913957",
            "message": "Vai ter Desapega Lu na Garimpo! <3",
            "updated_time": "2016-12-15T22:08:20+0000"
        },
        {
            "id": "1810142092603662_1827038040914067",
            "message": "Vai ter Brechic na Garimpo. <3\n\nPara voc\u00ea que procura pe\u00e7as de grifes maravilhosas, \u00e9 s\u00f3 conferir a arara do Brechic na Garimpo!",
            "updated_time": "2016-12-15T22:05:16+0000"
        },
        {
            "id": "1810142092603662_1827036334247571",
            "message": "Vai ter Brecho maiers'' na Garimpo! <3",
            "updated_time": "2016-12-15T21:59:06+0000"
        },
        {
            "id": "1810142092603662_1826825887601949",
            "message": "A S\u00f3 No Vinil estar\u00e1 presente nesse grande Garimpo !!!!!!!!               com muitas novidades em L'ps,Cds ,Dvds e Quadros !!!!!",
            "updated_time": "2016-12-15T14:06:16+0000"
        },
        {
            "id": "1810142092603662_1826788827605655",
            "message": "Como posso participar?",
            "updated_time": "2016-12-15T12:58:00+0000"
        },
        {
            "id": "1810142092603662_1825630017721536",
            "message": "Isadora Dias t\u00e1 na Garimpo desde a primeira feira!  Arte, desenhos, ilustra\u00e7\u00e3o, design gr\u00e1fico, pinturas, ideias, produtos exclusivos + Ametista Brech\u00f3! Sim, \u00e9 bem isso, tamb\u00e9m temos brech\u00f3 com curadoria de artista <3",
            "updated_time": "2016-12-13T14:38:59+0000"
        },
        {
            "id": "1810142092603662_1825575467726991",
            "message": "T\u00e1 chegando a Garimpo e levaremos muitas sutilezas de ver\u00e3o em forma de roupas!",
            "updated_time": "2016-12-13T13:09:44+0000"
        },
        {
            "id": "1810142092603662_1824391851178686",
            "message": "como fa\u00e7o para participar e so chegar e expor ou tem que se cadastrar e pagar taxa ou na\u00f5",
            "updated_time": "2016-12-13T13:01:34+0000"
        }
    ],
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.8/1810142092603662/feed?access_token=190441714759199|QdoMmLvHYEUzSeeLyPK4Awg6Zv4&limit=25&until=1481634094&__paging_token=enc_AdDleqT4DvAHy1jAXuqKdF8H1PTS6xmNCqmRTWFEkkeJxK5uNWk1DwBCER9L1wxfcFkGejrctLsXMy6r8mZA59tHiFyh1Ci9usBZCMQ2UVYXhLzwZDZD",
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.8/1810142092603662/feed?since=1481937043&access_token=190441714759199|QdoMmLvHYEUzSeeLyPK4Awg6Zv4&limit=25&__paging_token=enc_AdADARZASeHbsyDZBjtk0LsuZB6XZC9AQ55aLazNEBA4mJ19ZCZCH2GdtsjlaL62k73QNyeJqU82llTEZBMDuMoj4s1ZBCZB5ByJwKmiHJYwPSsJqjpr5UwZDZD&__previous=1"
    }
}