{
    "data": [
        {
            "id": "1815561665387307_1823810324562441",
            "message": "INVITADXS AL CIERRE DE LA #Septim\u00e1dist\u00f2rsiondeunateor\u00eda\n\nMi\u00e9rcoles 14 de diciembre 3:00 p.m. a 3:20 p.m.\n\n///NO SE LO PUEDEN PERDER///\nLugar: Terraza verde occidental. Piso PP (Hall de exposiciones / exterior)\n\n*Entrada libre abierta a todo p\u00fablico.",
            "updated_time": "2016-12-13T20:40:12+0000"
        },
        {
            "id": "1815561665387307_1819434415000032",
            "message": "M A \u00d1  A N A   1 0 : 0 0 A. M.   A   1 0 : 2 0 A. M.\n#Septim\u00e1dist\u00f3rsiondeunateor\u00eda\n\n''En un momento dado los fluctuantes movimientos de contracci\u00f3n y dilataci\u00f3n de las pupilas terrestres ocasionaron abrumantes modificaciones en la noci\u00f3n espacio-temporal del Planeta Tierra.  Lo que exist\u00eda como exist\u00eda dej\u00f3 de existir.  El d\u00eda y la noche, la luz y la oscuridad, cambiaron de duraci\u00f3n a duraciones indefinibles, ambos se fueron extraviando multidimensionalmente en el tiempo y en el espacio, ocasionando un continuo movimiento en las pupilas que desplaz\u00f3 a la luna de su \u00f3rbita de rotaci\u00f3n que manten\u00eda a la Tierra rotando de oriente a occidente.  La luna fue reduciendo su tama\u00f1o hasta desaparecer, volviendo a ser como en el inicio de los tiempos, un Planeta m\u00e1s.  Alej\u00e1ndose completamente de la Tierra, nuestro Planeta se fue inclinando hasta conservar un \u00e1ngulo de 23\u00ba que con el paso del tiempo desapareci\u00f3; la luna liber\u00f3 a la Tierra de toda fuerza que pudiese influir sobre ella.  El Planeta Tierra ha dejado de rotar, ha perdido completamente su conciencia, y ha comenzado a rebotar indefinidamente hacia cualquier orientaci\u00f3n....''  \nLina\u00e1 Pulido Barrag\u00e1n\n\n///Va a estar incre\u00edble///\n*Entrada libre abierta a todo p\u00fablico.\n\nIntegrantes:\nOmar David Mendoza LozanoJess Ballesteros Guti\u00e9rrezCamila CadavidManuela Orduz Vanesa Garc\u00eda T Derli Milena Torres Alvira  Karol B. Castillo ReyesLaa Urel  Adriana Urbano  Yellah Navarro Rodr\u00edguez",
            "updated_time": "2016-12-06T00:36:08+0000"
        },
        {
            "id": "1815561665387307_1819342475009226",
            "message": "///MA\u00d1ANA MARTES 6 DE DICIEMBRE////\n\nLos esperamos a las 10:00 a.m. a 10:20 a.m. en la #S\u00e9ptimadistorsi\u00f3ndeunateor\u00eda \u00a1\u00a1NO SE LO PIERDAN!!\n\n-Una    e x p e r i e n     c    i a        mULtidImEnsIOnaAAAlL-\n\nLugar: Terraza verde occidental (Piso PP / GALER\u00cdA / Exterior)\nSobre las oficinas administrativas del Edificio Gerardo Arango S.J. - Pontificia Universidad Javeriana Facultad de Artes.\n\n*Entrada libre abierta al p\u00fablico.",
            "updated_time": "2016-12-05T21:10:47+0000"
        },
        {
            "id": "1815561665387307_1819168625026611",
            "message": "///Hoy Hoy Hoy\n\n11:00  a.m.////",
            "updated_time": "2016-12-05T13:40:38+0000"
        },
        {
            "id": "1815561665387307_1818406738436133",
            "message": "PR\u00d3XIMAS PRESENTACIONES:\n\nLUNES 5 de diciembre 11:00 a.m. a 11:20 a.m.\n\nMARTES 6 de diciembre 10:00 a.m. a 10:20 a.m.\n\n\u00a1Lxs esperamooooooooos!",
            "updated_time": "2016-12-04T01:11:03+0000"
        },
        {
            "id": "1815561665387307_1818145411795599",
            "message": "Buenos D\u00edas amig@s se anula la presentaci\u00f3n el d\u00eda de hoy por negligencia de la U. Javeriana, pr\u00f3xima presentaci\u00f3n para le d\u00eda lunes 5 de Diciembre de 2016 a las 11:00am, gracias nos vemos pronto.",
            "updated_time": "2016-12-03T14:37:25+0000"
        },
        {
            "id": "1815561665387307_1817358135207660",
            "message": "\u00bfC\u00f3mo llegar?\n\nAqu\u00ed el mapa donde se dar\u00e1n las presentaciones de la\nS e p t i m \u00e1 d i s t \u00f3 r s i o n d e u n a t e o r \u00ed a \u00bfC\u00f3mo y a qu\u00e9 velocidad percibimos la realidad?\n\n-El ruido los atraer\u00e1-\n///Terraza occidental / Hall de exposiciones (Piso PP) \nEntrada por fuera del edificio de la Facultad de Artes.\n*Entrada libre abierta a todo p\u00fablico///\n\n\u00a1\u00a1LXS ESPERAMOS!!",
            "updated_time": "2016-12-02T01:53:17+0000"
        },
        {
            "id": "1815561665387307_1817334418543365",
            "message": "MA\u00d1ANA MA\u00d1ANA MA\u00d1ANA MA\u00d1ANA MA\u00d1ANA MA\u00d1ANA MA\u00d1ANA !!!!!!!! PRIMERA FUNCI\u00d3N !!!!!!! UUUJJJJUUU :D :D :D :D :D",
            "updated_time": "2016-12-02T01:08:11+0000"
        },
        {
            "id": "1815561665387307_1816220581988082",
            "message": "\u00bfD\u00f3nde?\n\nEn este espacio tendr\u00e1 lugar la \nS e p t i m \u00e1 d i s t \u00f3 r s i o n d e u n a t e o r \u00ed a \u00bfC\u00f3mo y a qu\u00e9 velocidad percibimos la realidad? \n\n///Terraza occidental / Hall de exposiciones (Piso PP) \nEntrada por fuera del edificio de la Facultad de Artes.\n*Entrada libre abierta a todo p\u00fablico///",
            "updated_time": "2016-11-30T00:22:34+0000"
        },
        {
            "id": "1815561665387307_1815703385373135",
            "message": "\u00bfQu\u00e9 suceder\u00eda si la luz y la oscuridad abandonaran nuestro planeta?\n\nBIENVENID@S A EXPERIMENTAR UNA NUEVA REALIDAD. \u00a1\u00a1L@s esperamos!!\n\nINAUGURACI\u00d3N: Viernes 2 de diciembre - 11:00 a.m.\n-Muestra #2: S\u00e1bado 3 de diciembre 11:30 a.m.\n- Muestra #3: Lunes 5 de diciembre - 11:00 a.m.\n-Sustentaci\u00f3n: Martes 6 de diciembre - 10:00 a.m.\n-CIERRE: Mi\u00e9rcoles 14 de diciembre - 10:00 a.m.\n\nMuestra P\u00fablica de Trabajo de Grado \nLugar: Terraza occidental / Hall de exposiciones (Piso PP) \n*Entrada libre\n\nJess Ballesteros Guti\u00e9rrez  Camila Cadavid  Yellah Navarro Rodr\u00edguez  Adriana Urbano  Laa Urel  Manuela Orduz  Vanesa Garc\u00eda T  Karol B. Castillo Reyes  Derli Milena Torres Alvira  Omar David Mendoza Lozano",
            "updated_time": "2016-11-29T00:21:58+0000"
        }
    ],
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.8/1815561665387307/feed?access_token=190441714759199|QdoMmLvHYEUzSeeLyPK4Awg6Zv4&limit=25&until=1480378918&__paging_token=enc_AdDIEYF7z40MstJS6giI583NvrKIGz1IVHuyR5wM1tm2hHy43cDiyX3N5SvGIfL4jv70qW6J0GVrKxInTJwOlbhyZAAelJrhZCDmMCytVV1kAJUgZDZD",
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.8/1815561665387307/feed?since=1481661612&access_token=190441714759199|QdoMmLvHYEUzSeeLyPK4Awg6Zv4&limit=25&__paging_token=enc_AdBEvEDbyP4gzIgWmgCA0z5RbLTPc1w8V9CdHjxEQlObm47xoZBKtZBTKu1aaUM78tuViPt1ZATikhfvd0mXP8KJGV7WXyRQjJ2ehMbknyuv1agDQZDZD&__previous=1"
    }
}