{
    "data": [
        {
            "id": "246814582182050_445863485610491",
            "message": "$19.99 The Cheapest champs nfl jerseys Cheap Sale,$19.99 Shop Discount Customized Buccaneers Jerseys Outlet Us Online (y)45487 http://kklwwc.tumblr.com/",
            "updated_time": "2015-12-28T03:55:52+0000"
        },
        {
            "id": "246814582182050_323171967879644",
            "message": "Uma pergunta: E quem levar\u00e1 a bola para jogar nesse dia?",
            "updated_time": "2015-02-02T20:04:04+0000"
        },
        {
            "id": "246814582182050_326282677568573",
            "story": "In\u00eas Faria is going to Reuni\u00e3o do Elenco de Oliver e Benji Para Criar Uma Equipa De Acrob\u00e1tica.",
            "updated_time": "2015-01-12T18:40:48+0000"
        },
        {
            "id": "246814582182050_326041304259377",
            "story": "Vania Filipa is going to Reuni\u00e3o do Elenco de Oliver e Benji Para Criar Uma Equipa De Acrob\u00e1tica.",
            "updated_time": "2015-01-11T23:19:15+0000"
        },
        {
            "id": "246814582182050_326009730929201",
            "story": "Sofia Oliveira is going to Reuni\u00e3o do Elenco de Oliver e Benji Para Criar Uma Equipa De Acrob\u00e1tica.",
            "updated_time": "2015-01-11T21:34:09+0000"
        },
        {
            "id": "246814582182050_325995647597276",
            "story": "Raquel Genro is going to Reuni\u00e3o do Elenco de Oliver e Benji Para Criar Uma Equipa De Acrob\u00e1tica.",
            "updated_time": "2015-01-11T20:31:12+0000"
        },
        {
            "id": "246814582182050_325867597610081",
            "story": "Joao Beirao Bds is going to Reuni\u00e3o do Elenco de Oliver e Benji Para Criar Uma Equipa De Acrob\u00e1tica.",
            "updated_time": "2015-01-11T14:36:39+0000"
        },
        {
            "id": "246814582182050_325808750949299",
            "story": "Rita Pepe is going to Reuni\u00e3o do Elenco de Oliver e Benji Para Criar Uma Equipa De Acrob\u00e1tica.",
            "updated_time": "2015-01-11T11:41:34+0000"
        },
        {
            "id": "246814582182050_325798394283668",
            "story": "Duarte Pimentel is going to Reuni\u00e3o do Elenco de Oliver e Benji Para Criar Uma Equipa De Acrob\u00e1tica.",
            "updated_time": "2015-01-11T10:51:49+0000"
        },
        {
            "id": "246814582182050_325642230965951",
            "story": "Gon\u00e7alo Marques is going to Reuni\u00e3o do Elenco de Oliver e Benji Para Criar Uma Equipa De Acrob\u00e1tica.",
            "updated_time": "2015-01-10T22:13:06+0000"
        },
        {
            "id": "246814582182050_325621140968060",
            "story": "Ana B\u00e1rbara Mateus is going to Reuni\u00e3o do Elenco de Oliver e Benji Para Criar Uma Equipa De Acrob\u00e1tica.",
            "updated_time": "2015-01-10T20:15:20+0000"
        },
        {
            "id": "246814582182050_325603830969791",
            "story": "Henrique Moreira is going to Reuni\u00e3o do Elenco de Oliver e Benji Para Criar Uma Equipa De Acrob\u00e1tica.",
            "updated_time": "2015-01-10T18:50:48+0000"
        },
        {
            "id": "246814582182050_325572620972912",
            "story": "Andreia Lisboa is going to Reuni\u00e3o do Elenco de Oliver e Benji Para Criar Uma Equipa De Acrob\u00e1tica.",
            "updated_time": "2015-01-10T16:34:50+0000"
        },
        {
            "id": "246814582182050_325450017651839",
            "story": "Rita Guerreiro is going to Reuni\u00e3o do Elenco de Oliver e Benji Para Criar Uma Equipa De Acrob\u00e1tica.",
            "updated_time": "2015-01-10T10:04:21+0000"
        },
        {
            "id": "246814582182050_325320587664782",
            "story": "Joao Pedro is going to Reuni\u00e3o do Elenco de Oliver e Benji Para Criar Uma Equipa De Acrob\u00e1tica.",
            "updated_time": "2015-01-10T00:06:54+0000"
        },
        {
            "id": "246814582182050_324906767706164",
            "story": "Teresa Gomes is going to Reuni\u00e3o do Elenco de Oliver e Benji Para Criar Uma Equipa De Acrob\u00e1tica.",
            "updated_time": "2015-01-09T21:20:03+0000"
        },
        {
            "id": "246814582182050_325279491002225",
            "story": "Catarina Caetano is going to Reuni\u00e3o do Elenco de Oliver e Benji Para Criar Uma Equipa De Acrob\u00e1tica.",
            "updated_time": "2015-01-09T20:39:11+0000"
        },
        {
            "id": "246814582182050_325277544335753",
            "story": "Samuel Costa is going to Reuni\u00e3o do Elenco de Oliver e Benji Para Criar Uma Equipa De Acrob\u00e1tica.",
            "updated_time": "2015-01-09T20:29:03+0000"
        },
        {
            "id": "246814582182050_325265574336950",
            "story": "In\u00eas Evangelista is going to Reuni\u00e3o do Elenco de Oliver e Benji Para Criar Uma Equipa De Acrob\u00e1tica.",
            "updated_time": "2015-01-09T19:24:48+0000"
        },
        {
            "id": "246814582182050_325127824350725",
            "story": "Leonardo Rodrigues is going to Reuni\u00e3o do Elenco de Oliver e Benji Para Criar Uma Equipa De Acrob\u00e1tica.",
            "updated_time": "2015-01-09T11:32:32+0000"
        },
        {
            "id": "246814582182050_324933524370155",
            "story": "Mariana Branquinho is going to Reuni\u00e3o do Elenco de Oliver e Benji Para Criar Uma Equipa De Acrob\u00e1tica.",
            "updated_time": "2015-01-09T00:01:25+0000"
        },
        {
            "id": "246814582182050_324917424371765",
            "story": "Tiago Santos Pnz is going to Reuni\u00e3o do Elenco de Oliver e Benji Para Criar Uma Equipa De Acrob\u00e1tica.",
            "updated_time": "2015-01-08T22:53:52+0000"
        },
        {
            "id": "246814582182050_324800381050136",
            "story": "Beatriz Costa is going to Reuni\u00e3o do Elenco de Oliver e Benji Para Criar Uma Equipa De Acrob\u00e1tica.",
            "updated_time": "2015-01-08T16:41:17+0000"
        }
    ],
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.8/246814582182050/feed?access_token=190441714759199|QdoMmLvHYEUzSeeLyPK4Awg6Zv4&limit=25&until=1420735277&__paging_token=enc_AdBKMbqk6WL0WTWsj2vfKeDu5KrDJ2oTGZAYRCBsfIcejeXkd4klahWVXmsDIPCkcZClWKyORl4bEZAjM8x68LcdZAGv71aiOGsoHcwCrJhpiMm0fwZDZD",
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.8/246814582182050/feed?since=1451274952&access_token=190441714759199|QdoMmLvHYEUzSeeLyPK4Awg6Zv4&limit=25&__paging_token=enc_AdDEnpZBqzwp9X3eMWJ5Dd1IodhYqCn772ZBjZCJa2xNjj2SXYJ3zFj8ng2X0CKyPTLX68hrku1eT6po4mzPt9pvV4GunxXGrZClPgGiZCxDxfeheuQZDZD&__previous=1"
    }
}