{
    "data": [
        {
            "id": "318747568479851_352392318448709",
            "message": "Ahoj, nab\u00edz\u00edm maturitn\u00ed l\u00ed\u010den\u00ed. Pro bli\u017e\u0161\u00ed info mi pros\u00edm pi\u0161te do zpr\u00e1v na moj\u00ed fan page \u263a",
            "updated_time": "2016-11-23T15:08:40+0000"
        },
        {
            "id": "318747568479851_342120429475898",
            "message": "Ahoj maturanti! :) U\u017e m\u00e1te zaji\u0161t\u011bn\u00fd Fotokoutek na V\u00e1\u0161 ples? Objednejte si ten n\u00e1\u0161 ZDARMA! Neplat\u00ed se doprava, ani z\u0159\u00edzen\u00ed Fotokoutku, jen vyvolan\u00e9 fotografie. Postar\u00e1me se o profesion\u00e1ln\u00ed fotografov\u00e1n\u00ed i vyvol\u00e1n\u00ed p\u0159\u00edmo na m\u00edst\u011b. Letos nab\u00edz\u00edme jako pozornost ka\u017ed\u00e9mu maturantovi jednu fotografii v na\u0161em Fotokoutku ZDARMA.\n\nM\u00e1me spoustu v\u00fdhod:\n> Doprava po cel\u00e9 \u010cR ZDARMA\n> Z\u0159\u00edzen\u00ed fotokoutku ZDARMA\n> Vyvol\u00e1n\u00ed fotografi\u00ed na termosublima\u010dn\u00ed fototisk\u00e1rn\u011b\n> Fotografov\u00e1n\u00ed profesion\u00e1ln\u00ed technikou\n> Nep\u0159ebern\u00e9 mno\u017estv\u00ed rekvizit\n> Galerie vyvolan\u00fdch fotografi\u00ed do dvou dn\u016f\n\nP\u0159esv\u011bd\u010dte se o kvalit\u011b:\nwww.exkluzivnifotokoutek.cz/ nebo www.facebook.com/exkluzuvni.fotokoutek/ | www.tc-photography.cz\n\nBudeme se t\u011b\u0161it na spolupr\u00e1ci i s Va\u0161\u00ed t\u0159\u00eddou! :)",
            "updated_time": "2016-11-02T19:17:17+0000"
        },
        {
            "id": "318747568479851_335974823423792",
            "message": "Dobr\u00fd den. M\u00e1te ji\u017e zaji\u0161t\u011bn profesion\u00e1ln\u00ed fotokoutek a fotografa \u010di kameramana na V\u00e1\u0161 ples?\nPokud je\u0161t\u011b ne, nev\u00e1hejte se ozvat, r\u00e1di p\u0159ijedeme. Nenech\u00e1vejte v\u0161e na posledn\u00ed chv\u00edli, p\u0159i objedn\u00e1n\u00ed do konce \u0159\u00edjna nab\u00edz\u00edme v\u00fdrazn\u00e9 slevy...",
            "story": "Event Photo shared their album to the event: Maturitn\u00ed ples SP\u0160 a SO\u0160GS - S4E / L4 / K4M.",
            "updated_time": "2016-10-23T12:13:25+0000"
        },
        {
            "id": "318747568479851_334068926947715",
            "message": "Ahoj maturanti, r\u00e1da bych v\u00e1m nab\u00eddla bal\u00f3nkovou v\u00fdzdobu na v\u00e1\u0161 maturitn\u00ed ples. Ozdobili jsme ji\u017e mnoho maturitn\u00edch ples\u016f a mo\u017en\u00e1 by se v\u00fdzdoba l\u00edbila i v\u00e1m. Koukn\u011bte na na\u0161e str\u00e1nky a pop\u0159\u00edpad\u011b n\u00e1s nev\u00e1hejte kontaktovat. Mo\u017en\u00e1 u n\u00e1s najdete i dal\u0161\u00ed slu\u017eby, kter\u00e9 v\u00e1m usnadn\u00ed p\u0159\u00edpravy na v\u00e1\u0161 ve\u010der :-) Lucka, Partydekor\nwww.partydekor.cz",
            "updated_time": "2016-10-20T14:46:41+0000"
        },
        {
            "id": "318747568479851_332511787103429",
            "message": "Dobr\u00fd den,\nM\u011bl bych z\u00e1jem ud\u011blat na va\u0161em plese fotokoutek, kde se lid\u00e9 mohou vyfotografovat a ihned odn\u00e9st vyti\u0161t\u011bnou fotografii 10x15 cm.\nFotografovat na akci by jsem p\u0159i\u0161el zadarmo.\nNa takov\u00fdch akc\u00edch to d\u011bl\u00e1m tak, \u017ee jedna fotografie 10x15 cm, by byla za 50 K\u010d.\nVlastn\u00edm speci\u00e1ln\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed, kter\u00e9 fotografuje na zelen\u00e9 kl\u00ed\u010dovac\u00ed pozad\u00ed a pozad\u00ed je tak vytvo\u0159en\u00e9 digit\u00e1ln\u011b, um\u00ed p\u0159ednastaven\u011b vkl\u00e1dat do fotografi\u00ed loga, sponzory, popisky a n\u00e1zev akce, kter\u00e1 se zrovna kon\u00e1.\nV\u0161echny fotografie V\u00e1m budou po akci k dispozici, pop\u0159\u00edpad\u011b zve\u0159ejn\u011bn\u00e9 na soci\u00e1ln\u00ed s\u00edti.\nV p\u0159\u00edloze zas\u00edl\u00e1m uk\u00e1zku m\u00e9 pr\u00e1ce a samotn\u00e9ho za\u0159\u00edzen\u00ed na fotografov\u00e1n\u00ed.\nTEL: 605 055 849\nV\u00edce na www.fotomoucha.cz nebo na www.fb.com/fotomoucha\nS p\u0159\u00e1n\u00edm p\u011bkn\u00e9ho dne\nArno\u0161t Moucha ml.",
            "updated_time": "2016-10-17T21:41:01+0000"
        },
        {
            "id": "318747568479851_319190241768917",
            "updated_time": "2016-09-22T09:45:52+0000"
        },
        {
            "id": "318747568479851_318966005124674",
            "message": "Hola Maturanti! :)\n\n\u0158e\u0161\u00edte se t\u0159\u00eddou \u0161erpy, stu\u017eky, skleni\u010dky, tri\u010dka, kravaty, placky nebo p\u0159em\u00fd\u0161l\u00edte o v\u00fdzdob\u011b plesu, fotokoutku, vyst\u0159elovac\u00edch konfet\u00e1ch, grafice na ples, maturitn\u00edm tablu, technick\u00e9 realizaci, choreografii a dal\u0161\u00edch v\u011bcech, kter\u00e9 jsou pot\u0159eba na ples za\u0159\u00eddit?\nPROmaturak.cz je m\u00edsto, kde se\u017eenete v\u0161e pro v\u00e1\u0161 maturitn\u00ed ples.\nNejen, \u017ee m\u00e1me par\u00e1dn\u00ed ceny, ale s ka\u017edou objedn\u00e1vkou pos\u00edl\u00e1me zdarma d\u00e1rky do tomboly! :)\n\nwww.PROmaturak.cz \u2013 V\u0161e pro v\u00e1\u0161 maturitn\u00ed ples",
            "updated_time": "2016-09-21T21:31:21+0000"
        }
    ],
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.8/318747568479851/feed?access_token=190441714759199|QdoMmLvHYEUzSeeLyPK4Awg6Zv4&limit=25&until=1474493481&__paging_token=enc_AdDyJSH193FUSZBvPZBrivaRSW8S8jadzPlqEo1Vw0J1PAlRVjNw9s7YoYDbZCyZBsy6xeMDdqbHr6piJZAyWE9oDwduxffr0zGeWDdkwCreNv9yweAZDZD",
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.8/318747568479851/feed?since=1479913720&access_token=190441714759199|QdoMmLvHYEUzSeeLyPK4Awg6Zv4&limit=25&__paging_token=enc_AdBbIRIqmEvb4xLFwWTuIn4NNxcZCZBhl0ZA4aBXeJAolq3BnbgHPROa04Rpzc9UYE7ZChEhQKW2GasiBqnxZBiN3goE1UGg1L7GPvjAkX0RJwchzngZDZD&__previous=1"
    }
}