{
    "data": [
        {
            "id": "367281433605778_371577356509519",
            "message": "HOY Y MA\u00d1ANA!!!\n\nB E S T I M I E N T O \n\n\"Los d\u00edas se hacen cam\u00e1ndulas de facturas.\" \nMontaje de Grado de Sexto semestre de Danza.\n\nAcademia de Artes Guerrero (AAG)  Danza Guerrero \nJueves 15 de Diciembre. 7:30pm.\nViernes 16 de Diciembre. 6:00pm y 8:00pm\n\nSede \u00c1gora ( Calle 45 # 18A-25)\nE N T R A D A -  L I B R E\n\nDirecci\u00f3n: Yovanny Mart\u00ednez Ria\u00f1o\nAsistencia coreogr\u00e1fica: Jorge Bernal\n\nInterpretes:\nMaria Camila Vega\nDave Castiblanco\nFabian Esteban\nLulu Botiia S\nMonica Romero",
            "updated_time": "2016-12-15T16:55:45+0000"
        },
        {
            "id": "367281433605778_369570366710218",
            "message": "B E S T I M I E N T O \n\"Los d\u00edas se hacen cam\u00e1ndulas de facturas.\"\n\nMontaje de Grado de Sexto semestre de Danza.\n\nAcademia de Artes Guerrer\u200bo Danza Guerrero\n\n15 de Diciembre. 8pm.\n16 de Diciembre. 6pm y 8pm\n\nSede \u00c1gora ( Calle 45 # 18A-25)\nE N T R A D A -  L I B R E\n\nDirecci\u00f3n: Yovanny Mart\u00ednez Ria\u00f1o\u200b\nAsistencia coreogr\u00e1fica: Jorge Bernal\u200b\n\nInterpretes:\nMaria Camila Vega\u200b\nDave Castiblanco\u200b\nFabian Esteban\u200b\nLulu Botiia S\u200b\nMonica Romero\u200b\n\nPH: Luz Stella Ortiz/ Yurikato Soest\u200b",
            "updated_time": "2016-12-11T15:30:37+0000"
        },
        {
            "id": "367281433605778_367355376931717",
            "message": "Me alegrar\u00eda mucho estar ah\u00ed, con toda mis bailarines lindos \u2764\ufe0f \u00a1Mucha mierda!",
            "updated_time": "2016-12-07T23:50:52+0000"
        }
    ],
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.8/367281433605778/feed?access_token=190441714759199|QdoMmLvHYEUzSeeLyPK4Awg6Zv4&limit=25&until=1481154652&__paging_token=enc_AdCCbZALZCZCVadomozcTMvQiAcswgzzBZBXSz2LCbt7KqSf5ZCBhGSL0k4toX1fZA8GJNlxZAlJcZALBPTj7bOIx1UsrSEeDNqZAZAHxWiDBcuCnhDZAKcdQZDZD",
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.8/367281433605778/feed?since=1481820945&access_token=190441714759199|QdoMmLvHYEUzSeeLyPK4Awg6Zv4&limit=25&__paging_token=enc_AdD05xSZA5MoV6NZAOePYSvzIv8XCezLrZAcy9hmgARR9SNbeyR27IktTS9euEEyVpKMkGOoIjJfNZBX5S9bgE1JLRHgyagyYyAcETZBRR4Vm50Fn8AZDZD&__previous=1"
    }
}