{
    "data": [
        {
            "id": "621718747933228_985068984931534",
            "message": "AS FAL\u00c1CIAS DO GOVERNO ATUAL SOBRE A PEC 241 - 55\n\nAs promessas do governo atual com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 retomada do crescimento ap\u00f3s a aprova\u00e7\u00e3o do novo regime fiscal n\u00e3o ser\u00e3o cumpridas.\n\nO governo est\u00e1 aplicando o rem\u00e9dio errado, pois o diagn\u00f3stico \u00e9 errado! \n\nN\u00e3o vivemos uma crise devido ao tamanho das despesas, mas sim \u00e0 redu\u00e7\u00e3o da arrecada\u00e7\u00e3o ocorrida principalmente pela queda do consumo.",
            "updated_time": "2016-12-14T01:24:09+0000"
        },
        {
            "id": "621718747933228_977017612403338",
            "message": "S\u00f3 assistindo de camarote.",
            "story": "Rodrigo Silveira shared Gazeta Rodeio's post to the event: Votei na Dilma e \u00f1 sumi, tenho o que fazer.",
            "updated_time": "2016-12-06T19:53:43+0000"
        },
        {
            "id": "621718747933228_959576264147473",
            "story": "Eduardo Gewehr shared O Temeroso's photo to the event: Votei na Dilma e \u00f1 sumi, tenho o que fazer.",
            "updated_time": "2016-11-21T21:16:29+0000"
        },
        {
            "id": "621718747933228_917148835056883",
            "message": "Assista o recadinho da nossa Rainha L\u00e9o \u00c1quilla. Eu n\u00e3o tenho palavras pra agradecer <3 \n\n#CloseCerto #AdrianoFerreto13613 #Goi\u00e2nia #LeoAquilla #Representatividade",
            "story": "Adriano Ferreto shared Adriano Ferreto's video to the event: Votei na Dilma e \u00f1 sumi, tenho o que fazer.",
            "updated_time": "2016-09-30T12:51:32+0000"
        },
        {
            "id": "621718747933228_915131208591979",
            "updated_time": "2016-09-27T17:30:00+0000"
        },
        {
            "id": "621718747933228_895925653845868",
            "message": "Zagueiro  Zxgv de  xddxadrez de",
            "updated_time": "2016-09-01T17:13:13+0000"
        },
        {
            "id": "621718747933228_895823627189404",
            "message": "Claro que n\u00e3o vamos nivelar nossas a\u00e7\u00f5es aos mesmos par\u00e2metros dos golpistas...\nAntes de tudo, somos brasileiros! E queremos o melhor para nosso pa\u00eds...\nN\u00e3o! N\u00f3s n\u00e3o agiremos como eles, que preferiam o \"quanto pior melhor\".\nQueremos que nosso pa\u00eds se recupere, o desemprego diminua, a economia deslanche para melhor etc....\nMas n\u00e3o aceitaremos governo golpista!\nEnquanto Dilma recorrer\u00e1 a todas as instancias judiciais, vamos manter nossa luta nas redes, no boca a boca, at\u00e9 que cada brasileiro saiba e junte-se a n\u00f3s recusando este governo golpista!\nMichel Temer disse que n\u00e3o aceitar\u00e1 desaforos, ser chamado de golpista...\nPois esse \u00e9 o desafio dessa campanha\nContinuarmos declarando a ele e a quem mais importar....\nQue foi golpe sim!\nclique no link e participe colocando o selo N\u00e3o aceito governo golpista em seu perfil\nhttp://twibbon.com/support/governo-golpista-n\u00e3o\n\nEu ainda preciso de ajuda sua ajuda para manter -me nesta trincheira Marcelo Bancalero Conta CAIXA ECON\u00d4MICA ag. 2196 Opera\u00e7\u00e3o 023 c / c 00004488-3 CPF 125.120.428-71",
            "updated_time": "2016-09-01T14:12:29+0000"
        },
        {
            "id": "621718747933228_895136647258102",
            "story": "Aldacir Jos\u00e9 Oliboni shared Oliboni's photo to the event: Votei na Dilma e \u00f1 sumi, tenho o que fazer.",
            "updated_time": "2016-08-31T20:03:31+0000"
        },
        {
            "id": "621718747933228_895055620599538",
            "message": "N\u00e3o sei o que dizer, s\u00f3 sentir...\n20 minutos na fila p votar jogados fora pq n valeu de nada, se soubesse tinha ficado em casa jogando xadrez....",
            "updated_time": "2016-08-31T17:36:52+0000"
        },
        {
            "id": "621718747933228_887369671368133",
            "message": "ANTES DE SETEMBRO CHEGAR\nN\u00c3O PODEMOS SE ENTREGAR PROS HOME. MAS DE JEITO NENHUM AMIGO E COMPANHEIRO. \nN\u00c3O T\u00c1 MORTO QUEM LUTA E QUEM PELEIA.... #FORATEMER\n #UnirAsFor\u00e7asCerrarFileirasBarrarOGolpe",
            "story": "Jairo Bock Ribeiro Gema Belia shared his event to the event: Votei na Dilma e \u00f1 sumi, tenho o que fazer.",
            "updated_time": "2016-08-21T00:16:46+0000"
        },
        {
            "id": "621718747933228_884105531694547",
            "updated_time": "2016-08-15T23:52:04+0000"
        },
        {
            "id": "621718747933228_881049062000194",
            "message": "r\u00e1pida Portugu\u00eas est\u00e1 pronto para voc\u00ea dentro de 72H\n\nOl\u00c3\u00a1, eu sou um accionista e para ajudar aqueles que s\u00c3\u00a3o rejeitados pelos bancos,\nEu fa\u00c3\u00a7o o empr\u00c3\u00a9stimo entre indiv\u00c3\u00adduo de \u00e2\u201a\u00ac 1.000 a \u00e2\u201a\u00ac 5.000.000, se voc\u00c3\u00aa est\u00c3\u00a1 na necessidade de empr\u00c3\u00a9stimo, entre em contato comigo para que eu pode te dizer se posso ajudar ou n\u00c3\u00a3o... obrigado e\nDeus aben\u00c3\u00a7oe todo o seu gerenciamento.\nmario2508.gomez@hotmail.com",
            "updated_time": "2016-08-11T09:15:38+0000"
        },
        {
            "id": "621718747933228_880102298761537",
            "message": "https://olibertadoor.com.br/2016/08/09/acompanhe-agora-ao-vivo-votacao-do-relatorio-do-impeachment-090816/",
            "updated_time": "2016-08-09T20:59:15+0000"
        },
        {
            "id": "621718747933228_856982001073567",
            "story": "Caroline Brito shared Nossa \u00c9poca's video to the event: Votei na Dilma e \u00f1 sumi, tenho o que fazer.",
            "updated_time": "2016-08-09T02:56:10+0000"
        },
        {
            "id": "621718747933228_868622106576223",
            "message": "CADA DIA UM 7 A 1 DIFERENTE....\n\nO governo irrespons\u00e1vel da dupla Pez\u00e3o/Dornelles alega que a aprova\u00e7\u00e3o do projeto \u00e9 necess\u00e1ria para cumprir a meta fiscal. Inclusive, prev\u00ea nesse projeto a absurda demiss\u00e3o de servidores estatut\u00e1rios. Pura bravata para poder atender a l\u00f3gica neoliberal do PMDB de reduzir o Estado.",
            "story": "Alessandro Silva shared Robson Leite's photo to the event: Votei na Dilma e \u00f1 sumi, tenho o que fazer.",
            "updated_time": "2016-07-20T14:16:57+0000"
        },
        {
            "id": "621718747933228_867284560043311",
            "message": "Eu e uma amiga, estamos lan\u00e7ando uma loja, que visa expor nossas ideias feministas, de esquerda, pelo empoderamento da mulher, contra o racismo e a Homofobia!\nFiquem ligados, curte a p\u00e1gina e DA UMA OLHADINHA NESSE LAN\u00c7AMENTO!\n\nhttps://www.facebook.com/lojawahine/posts/1073570592735337",
            "story": "Rafaella Fatima shared Wahine's post to the event: Votei na Dilma e \u00f1 sumi, tenho o que fazer.",
            "updated_time": "2016-07-17T23:58:16+0000"
        },
        {
            "id": "621718747933228_866807793424321",
            "message": "#BrasilContraOGolpe \n\nO #povo na rua derruba at\u00e9 golpe militar. \n\nEsta \u00e9 a principal li\u00e7\u00e3o dos acontecimentos das \u00faltimas horas na #Turquia. \n\nTemer tem tido vida mansa. Esta \u00e9 a verdade. Ele e os golpistas. \n\nOutro ponto interessante \u00e9 a compara\u00e7\u00e3o entre o que est\u00e1 ocorrendo no Brasil e o que est\u00e1 ocorrendo na Turquia. \n\nAlguns, mais apressados, disseram que aquilo sim \u00e9 golpe. \n\nOra, ora, ora. \n\nGolpe \u00e9 golpe. Pode ser militar, pode ser parlamentar, pode ser muitas outras coisas. Consiste em destruir a democracia. Em obliterar votos. Isso pode ser feito com tanques ou, como ocorreu no Brasil, com deputados como Eduardo Cunha. \n\n\u00c9 como assassinato.\nExistem assassinatos a tiros, a facadas, por asfixia, por veneno, por estrangulamento. Qualquer que seja o m\u00e9todo, assassinato \u00e9 assassinato. \n\nPor fim, ficou bizarra a situa\u00e7\u00e3o do governo Temer diante do golpe na Turquia. \n\nComo Temer poderia, por exemplo, pedir respeito \u00e0 democracia na Turquia, como tantos l\u00edderes mundiais, se n\u00e3o a respeitou no Brasil? \n\nO Brasil, gra\u00e7as a Temer e sequazes, ficou na companhia da Turquia entre os pa\u00edses que afrontaram a democracia em 2016.\n\n... \n\nVer\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta! \n#PovoComLula - #DilmaFica - #VemPraDemocracia - #SomosTodosLula \n\n<=>\nUm #congresso #conservador ( ou seria #desolador? ) \u00e9 uma das consequ\u00eancias do seu voto! \n#EstouComDilma - #ForaChantagem - #N\u00e3oVaiTerGolpe - #LavaJato \n\n<=>\nUm fen\u00f4meno novo na realidade brasileira \u00e9 o \u00f3dio pol\u00edtico, o esp\u00edrito golpista dos ricos contra os pobres.\n#Menos\u00d3dioMaisDemocracia - #Corrup\u00e7\u00e3oN\u00e3o - #Globo, n\u00e3o - #GloboMente - #GloboSonega - N\u00e3o leia nem #Veja - #VejaMente - #LeiDaM\u00eddia - Lei da #M\u00eddia",
            "updated_time": "2016-07-17T02:59:08+0000"
        },
        {
            "id": "621718747933228_866804893424611",
            "message": "#BrasilContraOGolpe \n\nO #povo na rua derruba at\u00e9 golpe militar. \n\nEsta \u00e9 a principal li\u00e7\u00e3o dos acontecimentos das \u00faltimas horas na #Turquia. \n\nTemer tem tido vida mansa. Esta \u00e9 a verdade. Ele e os golpistas. \n\nOutro ponto interessante \u00e9 a compara\u00e7\u00e3o entre o que est\u00e1 ocorrendo no Brasil e o que est\u00e1 ocorrendo na Turquia. \n\nAlguns, mais apressados, disseram que aquilo sim \u00e9 golpe. \n\nOra, ora, ora. \n\nGolpe \u00e9 golpe. Pode ser militar, pode ser parlamentar, pode ser muitas outras coisas. Consiste em destruir a democracia. Em obliterar votos. Isso pode ser feito com tanques ou, como ocorreu no Brasil, com deputados como Eduardo Cunha. \n\n\u00c9 como assassinato.\nExistem assassinatos a tiros, a facadas, por asfixia, por veneno, por estrangulamento. Qualquer que seja o m\u00e9todo, assassinato \u00e9 assassinato. \n\nPor fim, ficou bizarra a situa\u00e7\u00e3o do governo Temer diante do golpe na Turquia. \n\nComo Temer poderia, por exemplo, pedir respeito \u00e0 democracia na Turquia, como tantos l\u00edderes mundiais, se n\u00e3o a respeitou no Brasil? \n\nO Brasil, gra\u00e7as a Temer e sequazes, ficou na companhia da Turquia entre os pa\u00edses que afrontaram a democracia em 2016.\n\n... \n\nVer\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta! \n#PovoComLula - #DilmaFica - #VemPraDemocracia - #SomosTodosLula \n\n<=>\nUm #congresso #conservador ( ou seria #desolador? ) \u00e9 uma das consequ\u00eancias do seu voto! \n#EstouComDilma - #ForaChantagem - #N\u00e3oVaiTerGolpe - #LavaJato \n\n<=>\nUm fen\u00f4meno novo na realidade brasileira \u00e9 o \u00f3dio pol\u00edtico, o esp\u00edrito golpista dos ricos contra os pobres.\n#Menos\u00d3dioMaisDemocracia - #Corrup\u00e7\u00e3oN\u00e3o - #Globo, n\u00e3o - #GloboMente - #GloboSonega - N\u00e3o leia nem #Veja - #VejaMente - #LeiDaM\u00eddia - Lei da #M\u00eddia",
            "updated_time": "2016-07-17T02:47:48+0000"
        },
        {
            "id": "621718747933228_862488310522936",
            "story": "Neudicl\u00e9ia de Oliveira shared Movimento dos Atingidos por Barragens (MAB)'s photo to the event: Votei na Dilma e \u00f1 sumi, tenho o que fazer.",
            "updated_time": "2016-07-09T01:42:15+0000"
        },
        {
            "id": "621718747933228_861925393912561",
            "updated_time": "2016-07-08T01:46:30+0000"
        },
        {
            "id": "621718747933228_857659234339177",
            "message": "Ao vivo no #Tranca\u00e7oMEC. Acompanhe a nossa transmiss\u00e3o!!! Na luta por direitos!!! #FETEMSaoVivo - Not\u00edcias do professor Fernando da APEOSP que estava desaparecido, ap\u00f3s agress\u00e3o dos seguran\u00e7as do MEC.",
            "updated_time": "2016-06-29T15:13:52+0000"
        },
        {
            "id": "621718747933228_857633434341757",
            "message": "A RETIRADA DE DIREITOS EST\u00c1 APENAS COME\u00c7ANDO!",
            "story": "Robson Leite shared Robson Leite's video to the event: Votei na Dilma e \u00f1 sumi, tenho o que fazer.",
            "updated_time": "2016-06-29T13:54:20+0000"
        },
        {
            "id": "621718747933228_854894811282286",
            "message": "O (DES)GOVERNO DO PMDB E SUAS CONSEQU\u00caNCIAS",
            "story": "Robson Leite shared Robson Leite's video to the event: Votei na Dilma e \u00f1 sumi, tenho o que fazer.",
            "updated_time": "2016-06-23T23:26:02+0000"
        },
        {
            "id": "621718747933228_854716087966825",
            "message": "ROBSON LEITE DENUNCIA AO JORNALISTA RICARDO BOECHAT OS DESMANDOS DO GOVERNO S\u00c9RGIO CABRAL E DO PMDB QUE GERARAM A CRISE QUE VIVEMOS HOJE.",
            "story": "Robson Leite shared Robson Leite's video to the event: Votei na Dilma e \u00f1 sumi, tenho o que fazer.",
            "updated_time": "2016-06-23T15:14:17+0000"
        },
        {
            "id": "621718747933228_851357341636033",
            "message": "Obriga\u00e7\u00e3o e a corrup\u00e7\u00e3o s\u00e3o frase de uma so ora\u00e7\u00e3o",
            "updated_time": "2016-06-16T23:08:53+0000"
        }
    ],
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.8/621718747933228/feed?access_token=190441714759199|QdoMmLvHYEUzSeeLyPK4Awg6Zv4&limit=25&until=1466118533&__paging_token=enc_AdAxCvnaHbQDi0FtwKcH356ZBYdcLSZBqIoFTm64KQdEX4Rk8ERS6w3W9pUmJhq9WQy0nBx0Czag9FkZAKVQZCSfAuhVrIZAB5DMkucjATSeCUXodjwZDZD",
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.8/621718747933228/feed?since=1481678649&access_token=190441714759199|QdoMmLvHYEUzSeeLyPK4Awg6Zv4&limit=25&__paging_token=enc_AdCyuh4mleYEHdu75CgdjGi1neAvEqwtIbEpsF0Ugir1bpCdJH4NX6kYFJnTTrI3QPKbeIOZCcU0mayaUOXVrl1whY4rjbuKlT9bZBRO1M8X5o8wZDZD&__previous=1"
    }
}