{
    "data": [
        {
            "id": "827702760613174_1309796669070445",
            "message": "Morgan Malmborg, tidigare aktiv sverigedemokrat i Habo, sk\u00e4ms \u00f6ver sina forna partikollegor. \nDet skriver han i ett uttalande.\nMorgan Malmborg l\u00e4mnade Sverigedemokraterna efter hot om uteslutning.",
            "updated_time": "2016-12-18T00:38:40+0000"
        },
        {
            "id": "827702760613174_1309572262426219",
            "message": "\u201dVad fan \u00e4r det f\u00f6r parti jag \u00e4r med i egentligen?\u201d S\u00e5 t\u00e4nkte Sverigedemokraten Leo Sundberg n\u00e4r han pratade med muslimska ungdomar p\u00e5 Roseng\u00e5rd. Nu ser han det som sin skyldighet att ber\u00e4tta om fr\u00e4mlingsfientligheten i partiet.\"\n\nOBS! Artikeln \u00e4r gammal - men aktuell. T\u00c4NK! ;)\n\n",
            "updated_time": "2016-12-18T00:12:27+0000"
        },
        {
            "id": "827702760613174_1309135649136547",
            "message": "Astrid Lindgrens barnbarn reagerar starkt p\u00e5 att SD-ledaren lyfter fram henne som sin inspirationsk\u00e4lla.\n\"Nej, Jimmie \u00c5kesson, Astrid Lindgren var inte en nationalromantisk f\u00f6rfattare\", skriver Olle Nyman.",
            "updated_time": "2016-12-17T23:59:59+0000"
        },
        {
            "id": "827702760613174_1241049725945140",
            "message": "Detta event \u00e4r tv\u00e4rpolitiskt. Kritik om andra partier tas v\u00e4nligen p\u00e5 andra st\u00e4llen. Vi enas kring en minsta gemensamma n\u00e4mnare - att vi inte vill ha sd i riksdagen.\nHot, personangrepp och sdpropaganda plockas ob\u00f6nh\u00f6rligen bort.\nLikas\u00e5 l\u00e4nkar till Fria/Nya Tider, Avpixlat och liknande.\n\nVi ses vid valurnorna gott folk!\n// Admins",
            "updated_time": "2016-12-17T22:48:23+0000"
        },
        {
            "id": "827702760613174_1307837849266327",
            "message": "N\u00e5gon g\u00e5ng vid tretiden p\u00e5 natten till tisdag postade H\u00e5kan Press, SD, en grov kommentar om muslimer i en tr\u00e5d p\u00e5 Facebook. Han valdes s\u00e5 sent som i mars i \u00e5r till ledamot i SD:s kommunf\u00f6rening i Tierp, ett uppdrag han nu s\u00e4ger sig ha hoppat av.\nDet \u00e4r andra g\u00e5ngen p\u00e5 kort tid som det bl\u00e5ser kring SD i Tierp.",
            "updated_time": "2016-12-17T22:37:33+0000"
        },
        {
            "id": "827702760613174_1308556155861163",
            "message": "Nu svarar SD:s skandalomsusade presschef Henrik Vinge p\u00e5 succ\u00e9f\u00f6rfattaren Camilla L\u00e4ckbergs angrepp p\u00e5 SD:s partiledare Jimmie \u00c5kesson f\u00f6r dennes hyllning till Astrid Lindgren.\n\"N\u00e4r man l\u00e4ser Camilla L\u00e4ckbergs blogginl\u00e4gg blir man f\u00f6rv\u00e5nad. Kan n\u00e5gon som skriver s\u00e5 illa vara f\u00f6rfattare? Men hon skriver kanske inte sina b\u00f6cker sj\u00e4lv\", skriver Henrik Vinge i ett f\u00f6rvirrat sms.",
            "updated_time": "2016-12-17T22:03:56+0000"
        },
        {
            "id": "827702760613174_1309238685792910",
            "message": "H\u00e4r finns en del v\u00e4rt att t\u00e4nka p\u00e5:\n",
            "updated_time": "2016-12-17T21:06:38+0000"
        },
        {
            "id": "827702760613174_1308109942572451",
            "message": "Motargument har redan tidigare skrivit om hur den europeiska extremh\u00f6gerns d\u00e5liga milj\u00f6politik riskerar att leda till fler flyktingar, och hur sverigedemokratiska lokalavdelningar och sympatis\u00f6rer ser klimatf\u00f6r\u00e4ndringarna som ett sk\u00e4l att minska invandringen. I den h\u00e4r artikeln dyker de lite djupare f\u00f6r att se n\u00e5gra exempel p\u00e5 SD:s milj\u00f6politik. \n\nIntressant att notera \u00e4r \u00e4ven att Sverigedemokraternas hemsida under fliken \u201dV\u00e5r politik A till \u00d6\u201d inte har n\u00e5got avsnitt g\u00e4llande klimat eller milj\u00f6.",
            "updated_time": "2016-12-17T18:19:20+0000"
        },
        {
            "id": "827702760613174_1309553585761420",
            "message": "Jag kan bli lite kluven. Yttrande frihet... Diktatur... Hur kan svenska folket ens t\u00e4nka sverigedemokrat. ? Vad har gett dom r\u00e4tten att bromsa utvecklingen. Varit 3 veckor i USA tr\u00e4ffa 2 urinv\u00e5nare de var indianer m l\u00e5ng stam bak\u00e5t. Alla andra kom bak\u00e5t i tiden fr\u00e5n Skottland Irland Sverige \u00d6sterrike osv. Vad \u00e4r det som \u00e4r farligt. Jo indianerna var det. Nu har det kommit en klok man till makten.... TRUMP. Ja ska man skratta eller gr\u00e5ta? Orkar inte ens bli uppr\u00f6rd :) 20:- f\u00f6r ett gallon bensin :) gn\u00e4ll. N\u00e4r blir m\u00e4nniskan \u00e4rliga",
            "updated_time": "2016-12-17T17:19:19+0000"
        },
        {
            "id": "827702760613174_1306658182717627",
            "message": "Chefs\u00e5klagare Lena Kastlund har nu h\u00f6rt alla vittnen i f\u00f6runders\u00f6kningen om riksdagsledamoten Kent Ekeroths (SD) misst\u00e4nkta misshandel. Nu \u00e5terst\u00e5r bara ett f\u00f6rh\u00f6r med den misst\u00e4nkte sj\u00e4lv.\n\u2013 Jag hoppas att vi ska kunna g\u00f6ra det f\u00f6re jul, men det g\u00e4ller ju att f\u00e5 tag i honom ocks\u00e5, s\u00e4ger Lena Kastlund.",
            "updated_time": "2016-12-17T16:28:16+0000"
        },
        {
            "id": "827702760613174_1307866972596748",
            "message": "En tydlig bild av vad snedvriden h\u00f6gerpopulistisk propaganda skapar.\nHur stor procent av befolkningen vi TROR \u00e4r muslimer:\nSveriges befolkning tror 17 %, i verkligheten \u00e4r siffran 4,6 %\nDanskarna tror: 15 % mot 4,7 %\nFransm\u00e4nnen tror 31 %, mot 7,5 %\nTyskarna tror 21 % mot 5 %\n\n\u00c4r det inte snart dags att skifta fokus?\n#jag\u00e4rh\u00e4r",
            "updated_time": "2016-12-16T12:12:31+0000"
        },
        {
            "id": "827702760613174_1307869995929779",
            "message": "V\u00e5r klass samlar in pengar till musikhj\u00e4lpen. I \u00e5r \u00e4r temat \"Barn i krig har r\u00e4tt att g\u00e5 i skolan\". Vi uppskattar all hj\u00e4lp! Just nu satsar vi p\u00e5 7000kr. \n\nhttps://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=1842978619307123&id=100007850086173",
            "updated_time": "2016-12-16T12:10:16+0000"
        },
        {
            "id": "827702760613174_1306964052687040",
            "message": "Detta \u00e4r nog enda g\u00e5ngen som jag skulle be alla att r\u00f6sta p\u00e5 SD.\n\n",
            "updated_time": "2016-12-16T12:02:01+0000"
        },
        {
            "id": "827702760613174_1307832002600245",
            "message": "http://unt.se/nyheter/tierp/smadade-muslimer-pa-facebook-4474041.aspx",
            "updated_time": "2016-12-16T11:03:40+0000"
        },
        {
            "id": "827702760613174_1304167262966719",
            "message": "Det finns fortfarande en chans att stoppa Trump! Den 19:e december kan elektorerna stoppa Trump - om dom vill. Skriv p\u00e5 h\u00e4r! http://bit.ly/ec-petition #signthepetition",
            "updated_time": "2016-12-16T10:42:02+0000"
        },
        {
            "id": "827702760613174_1306403879409724",
            "message": "Mitt genm\u00e4le till ins\u00e4ndaren i \u00d6rnsk\u00f6ldsviks Allehanda, som anklagar migrationspolitiken f\u00f6r att vara hyckleri. Det \u00e4r SD - inte invandringspolitiken - som st\u00e5r f\u00f6r hyckleriet\n",
            "updated_time": "2016-12-16T06:16:04+0000"
        },
        {
            "id": "827702760613174_1304537999596312",
            "message": "Matnyttig information f\u00f6r att kontra alla domedagsprofeter om att v\u00e4rlden brinner och Sverige med den. \n\n",
            "updated_time": "2016-12-15T12:04:37+0000"
        },
        {
            "id": "827702760613174_1306422579407854",
            "updated_time": "2016-12-15T08:58:11+0000"
        },
        {
            "id": "827702760613174_1305304092853036",
            "message": "SD \u00e4r inte ett 'vanligt' parti. \n\"Ekeroth vill inf\u00f6ra tv\u00e5 skilda straffskalor. Utvisning ska g\u00e4lla f\u00f6r alla former av brott, om de beg\u00e5s av en person som inte \u00e4r svensk medborgare. Ut\u00f6ver detta ska personer som inte \u00e4r svenska medborgare straffas v\u00e4sentligt h\u00e5rdare \u00e4n medborgare som beg\u00e5r exakt samma brottsliga handling.\nOlika straffskalor f\u00f6r samma brott inneb\u00e4r naturligtvis att grundl\u00e4ggande principer f\u00f6r en demokratisk r\u00e4ttsstat upph\u00e4vs. Ekeroth har ocks\u00e5 f\u00f6reslagit en extra precisering: allemansr\u00e4tten ska bara g\u00e4lla f\u00f6r svenska medborgare. Den som har tillr\u00e4ckligt med fantasi kan fundera \u00f6ver hur en s\u00e5dan inskr\u00e4nkning skulle kunna genomdrivas praktiskt och vilket samh\u00e4lle vi skulle f\u00e5 d\u00e5.\nF\u00f6rslaget \u00e4r en parallell till SD-f\u00f6rslagen att bara svenska medborgare ska sl\u00e4ppas in p\u00e5 biblioteken och att bara svenska medborgare ska f\u00e5 delta i demonstrationer och politiska opinionsyttringar. Skulle n\u00e5got s\u00e5dant genomf\u00f6ras s\u00e5 f\u00e5r vi en polisstat, med pass- och legitimationskontroll p\u00e5 offentliga platser.\"\n",
            "updated_time": "2016-12-14T18:48:11+0000"
        },
        {
            "id": "827702760613174_1303216843061761",
            "message": "Utredningen av SD-ledamoten Kent Ekeroths krogbr\u00e5k forts\u00e4tter.\nExpressen har kartlagt alkoholkulturen i partiet och kan nu avsl\u00f6ja hur partisekreteraren Richard Jomshof internt larmat om \"konstant supande och festande hos n\u00e5gra personer i riksdagsgruppen\", att det \"viftas med riksdagskortet f\u00f6r att komma f\u00f6re i krogk\u00f6er\" och att partif\u00f6retr\u00e4dare uteblir fr\u00e5n jobbet p\u00e5 grund av \"fyllesjuka\".",
            "updated_time": "2016-12-14T13:31:33+0000"
        },
        {
            "id": "827702760613174_1304730872910358",
            "message": "https://youtu.be/g9dJtGUvtcE",
            "updated_time": "2016-12-14T09:27:41+0000"
        },
        {
            "id": "827702760613174_1305213596195419",
            "message": "DELA!",
            "updated_time": "2016-12-14T08:52:06+0000"
        },
        {
            "id": "827702760613174_1303942046322574",
            "message": "Alla utom sd skrev under\n",
            "updated_time": "2016-12-13T21:46:54+0000"
        },
        {
            "id": "827702760613174_1304341722949273",
            "message": "Gammal media, eller ny media...? spelar ingen roll. Moderna tider \u00e4r vad det handlar om. Denzel Washington f\u00f6rklarar det v\u00e4ldigt bra!\n\nhttps://youtu.be/zgREzHmBPH4",
            "updated_time": "2016-12-13T17:24:48+0000"
        },
        {
            "id": "827702760613174_1303786996338079",
            "message": "Ins\u00e4ndare i dagens \u00d6rnsk\u00f6ldsviks Allehanda, bara n\u00e5gon vecka efter att SD r\u00f6stat ner f\u00f6rslaget om \u00f6kat bist\u00e5nd p\u00e5 plats i Syrien. Detta hyckleri fr\u00e5n Sverigedemokraterna b\u00f6rjar g\u00e5 mig p\u00e5 nerverna...",
            "updated_time": "2016-12-13T08:11:21+0000"
        }
    ],
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.8/827702760613174/feed?access_token=190441714759199|QdoMmLvHYEUzSeeLyPK4Awg6Zv4&limit=25&until=1481616681&__paging_token=enc_AdAShopEKuVTNbvO4LxPmTtdplTnKnXM7dZCdeys4VwJBvdENyZCQZC6s6vNZA5jkF0SZCD8STxwGNC1RypP6IZA98Uz67SBx60sjAvrs9pkoLjRGIlwZDZD",
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.8/827702760613174/feed?since=1482021520&access_token=190441714759199|QdoMmLvHYEUzSeeLyPK4Awg6Zv4&limit=25&__paging_token=enc_AdCvpgkhRebBsY7BxaPVvApEdIRqda4S7GYEauPCoTK2jgqaKezYe1hMBN1s3Xkn692KxKz2SfQ5Oy0HlVCUjlvTP2GGt4eOofy581sSZCPC5jgZDZD&__previous=1"
    }
}